<?xml version="1.0"?>
<bluebay><item><id>153</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort BT-4 : luxurious oceanfront villa with apartment ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort BT-4: luxe grote woning direct aan zee]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>EUR</prijsvaluta><prijs>635000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>----</woningtype><bouwjaar>2007</bouwjaar><slaapkamers>5</slaapkamers><badkamers>3</badkamers><kavelgroottem2>1180</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>12701</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Transfer date is to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Transfer date is to be agreed upon]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Luxurious new villa with breathtaking views on golfresort!<br />
<br />
First floor: entrance to spacious modern living room with high ceilings. Open dining room.<br />
Half open kitchen with first class built in appliances.<br />
From living room and kitchen open view over the ocean.<br />
Spacious storage/laundry room with separate area for washer and dryer.<br />
<br />
Masterbedroom with air conditioning, his- and hers walk in closet and beautiful bathroom with shower and two basins. Separate toilet.<br />
Second bedroom / office with beautiful sea view.<br />
Guest bathroom in hallway.<br />
<br />
From the livingroom double open doors to a very spacious porch (70M2 / 754 Sq.Ft.) with magnificient view over the Caribean Ocean and the golfcourse. The porch offers 100% privacy and has a lounge area, dining area and room for lounge chairs.<br />
<br />
Ground floor can be reached from the living room with a beautiful stairway; guest bedroom and room for an additional guest bathroom.<br />
<br />
Entrance to guest apartment: living with modern open kitchen. Spacious laundry/storage room. <br />
Two spacious bedrooms, each with air conditioning, walk in closet and luxury shower bathroom. From the living room open doors to the large porch with full sea view and 100% privacy. The apartment has a private entrance, porch and terrace.<br />
<br />
The villa has been built with first class materials only and has been finished with great eye for details. Two separate alarm systems. Main villa and apartment also have separate meters for water and electricity. Hot water is supplied by sun collectors.<br />
<br />
Beautiful garden with walk ways, lights, palm trees and terraces. Double carport beside the house.<br />
<br />
The views are unique, even for Curacao! Both from the porch and the villa the views on the Caribean Ocean are stunning!<br />
<br />
Lot: 1.180 M2 / 12,701 Sq.Ft.<br />
Villa: 400 M2 / 4,305 Sq.Ft.<br />
Option: buy villa fully furnished at extra cost<br />
<br />
Price: Euro 635.000]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Prachtige nieuwe villa met adembenemend uitzicht op golfresort!<br />
<br />
Begane grond: entree naar ruime moderne woonkamer met hoge plafonds. Open verbinding met eetkamer aan voorzijde. Half open keuken met eersteklas inbouw apparatuur. Vanuit de woonkamer en de keuken volledig zeezicht. Ruime bijkeuken met aparte nis voor wasmachine en droger.<br />
<br />
Royale hoofdslaapkamer met airconditioning, ruime inloopkast en mooie badkamer met douche en twee wastafels. Aparte ruime toiletruimte. Gastentoilet in hal.<br />
Tweede slaapkamer/kantoor met prachtig zeezicht.<br />
<br />
Vanuit de woonkamer dubbele openslaande deuren naar een erg royale porch (70M2) met ongelooflijk uitzicht over de Caribische Zee en de golfbaan. De porch biedt volledige privacy en heeft een loungehoek, een eethoek en voldoende ruimte voor diverse ligstoelen. <br />
<br />
Souterain vanuit de woonkamer te bereiken middels een trappenhuis; hier bevindt zich een derde slaapkamer. (Voldoende ruimte om een extra badkamer te realiseren)<br />
<br />
Doorgang naar gasten appartement: woonkamer met open keuken. Ruime berging/bijkeuken. Twee ruime slaapkamers, beide met air conditioning, ruime inloopkast en luxe badkamer met douche en wastafel meubel. Vanuit de woonkamer deuren naar de grote porch met volledig zeezicht en 100% privacy.<br />
<br />
Het appartement heeft een eigen ingang, porch en terras. <br />
<br />
De woning is gebouwd met eerste klas bouwmaterialen en bij de afwerking is aan ieder detail gedacht. Er zijn 2 afzonderlijke alarm installaties. De woning en het appartement hebben ook ieder afzonderlijk een aansluiting voor water en electriciteit. Zonnecollector zorgt voor warmwater voorziening.<br />
<br />
Prachtig aangelegde tuin met looppaden, verlichting, palmbomen en terassen. Dubbele carport naast de woning. <br />
<br />
Het uitzicht is zelfs voor Curacao uniek! Zowel vanaf de porch als vanuit de woning is de aanblik van de Caribische Oceaan adembenemend. <br />
<br />
Oppervlak kavel: 1.180 M2 <br />
Oppervlak woning: 400 M2<br />
Optie: koop de woning geheel gemeubileerd tegen meerprijs<br />
<br />
Prijs: Euro 635.000<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[Blue Bay Golf &amp; Beach Resort: The villa is located on a elevated lot, first line, on a very exclusive resort with 24/7 security. The resort further has the following amenities: 18-hole championship golfcourse, golf clubhouse, tennis courts, hockey field and gym.<br />
<br />
Also on the resort an exclusive beach club with:<br />
- pool with sundeck<br />
- lounge chairs on the beach<br />
- bars and restaurant<br />
- bikini shop<br />
- fully PADI-certified dive school<br />
- boat rental and sail instructor<br />
- playground for kids<br />
- massage on the beach<br />
<br />
The resort is located approx. 5 miles from the center of Wilemstad and the air port. Supermarkets and schools in close vicinity.]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[Blue Bay Golf &amp; Beach Resort: De villa ligt op een hooggelegen kavel, 1e ring, op een exclusief resort met 24/7 bewaking. Bovendien beidt het resort een 18-hole championship golfbaan, golf clubhuis, tennisbanen, hockey veld en een fitness ruimte.<br />
<br />
Ook op het resort een exclusieve beachclub met o.a.:<br />
- zoetwater zwembad<br />
- ligstoelen op het strand<br />
- bars en restaurant<br />
- bikini winkel<br />
- PADI gecertificeerde duikschool<br />
- boot verhuur en zeilinstructeur<br />
- speeltuin voor kinderen <br />
- massage op het strand<br />
<br />
Het resort ligt op ongeveer 6 kilometer van het centrum van Willemstad en het vliegveld. Supermarkten en scholen in nabije omgeving. <br />]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen>new price</statusen><statusnl>nieuwe prijs</statusnl><object>koop</object></item><item><id>183</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort: Blue Bay Village ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort: Blue Bay Village ]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>0</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>----</woningtype><bouwjaar>2006</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Immediately]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Immediately]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Blue Bay Village is located on the beautiful Blauwbaai Resort in Curacao. It is a project of 52 villas surrounded by unique tropical gardens with a communal swimming pool. Situated right next to the 18-holes championship golf course and within walking distance of the beach.<br />
<br />
<b>Floor plan</b><br />
Spacious living room with sliding doors to large porch. On the porch a dining area, lounge area and sun beds. Open kitchen with granite countertops incl. appliances and a breakfast bar with seats.<br />
<br />
Masterbedroom with built in closets and a private bathroom.<br />
Guest bedroom with built in closets and a bathroom. 3rd bedroom and a guest toilet. Separate storage closet.<br />
<br />
The single detacjed villa has air conditioning in all bedrooms and is built with first class materials. This villa has recently be repainted and has several extra features such as granite tops in bathrooms and additional furniture. Villa is completely furnished incl. linen, cutlery, kitchen appliances, TV and all furniture.<br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services </b><br />
If you are looking to buy a villa or an apartment for temporary residence or as investment, then Blue Bay has something unique to offer. Villas and apartments belonging to Triple Tree Residence, Blue Emerald Condominiums and the Blue Bay Village can be rented out as five star level vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a five star de luxe vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it.<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Blue Bay Village is gelegen op de prachtige ontwikkelde plantage Blaauwbaai op Curacao. Het is een project van 52 villas die gesitueerd zijn in een tropische tuin van ong. 28.000 M2 met zwembad, direct aan een 18-holes golfbaan en op loopafstand van het strand.<br />
<br />
Indeling: ruime woonkamer met schuifpui naar de porch. De porch heeft een eettafel, een zithoek en ligstoelen. Open keuken met granieten aanrechtblad en eetbar. Ouder slaapkamer met inbouwkast en badkamer. Tweede slaapkamer met inbouwkasten en aangrensende badkamer en gasten slaapkamer. Gasten toilet. Aparte bergruimte.<br />
<br />
<b>Indeling:</b><br />
De vrijstaande villa is gebouwd met eersteklas bouwmaterialen en alle slaapkamers hebben airco. Deze villa is in mei helemaal opnieuw geschilderd en bevat enkele extra's zoals granieten afdekplaatjes en dorpels in de badkamers en enkele toegevoegde meubelstukken. Volledig gemeubileerd incl. linnen goed, borden, bestek, keuken apparatuur, TV en alle meubilair.<br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services</b><br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets exta bijzonders te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence, Blue Emerald Condominiums en Blue Bay Village kunnen als vijfsterren vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel, prachtige gemeenschappelijke ruimtes, kamermeisjes, roomservice, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera.<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[Within walking distance: an exclusive beach club with lounge chairs, restaurant AzZuro, bars, swimming pool, fully PADI certified diveschool, bikinishop, boat rentals, kayaking, kids play ground, sail instructor etc. <br />
<br />
The resort offers 24/7 security, tennis courts, a hockeyfield, laundryroom and a gym.<br />
<br />
Willemstad town centre and airport only 5 miles. Supermarkets and schools in close vicinity.]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[Op loopafstand van de villa ligt een exclusieve beachclub met lounge stoelen, restaurant en bar. Voor de kinderen is er een speeltuin en een zoetwater zwembad. Tevens een PADI gecertificeerde duikschool, bikini winkel, zeilboot instructeur en kayak verhuur. <br />
Op het resort zijn naast de 18-holes championship golf baan ook een hockeyveld, tennisbanen en een gym.<br />
Het resort heeft 24/7 bewaking.<br />
<br />
Centrale locatie slechts 6 km van Willemstad en het vliegveld.<br />
<br />]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen>new price</statusen><statusnl>nieuwe prijs</statusnl><object>koop</object></item><item><id>1214</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Emerald & Blue Bay Village - One stop shopping to the max  Luxurious apartment, holiday villa and luxurious minivan]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Emerald & Blue Bay Village - In een keer klaar   Luxe apartement, vakantievilla en luxe minivan]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>1645000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>5</slaapkamers><badkamers>6</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Are you in the market for a sunny spot to settle down, either permanently or on a regular basis? Do you have little or no time to spare to impressively furnish and decorate it? Do you work or study from home? Would you consider yourself an artist or art collector? Would you expect visitors on a regular basis, would you care to host them comfortable but with an eye for your own peace and privacy?<br />
<br />
Would you care for an exclusive residential area, if possible with great views, preferably in a gated community with many amenities at walking distance? Do you happen to like playing golf?<br />
<br />
Please read on, we have just listed a great sale that may be of interest to you.<br />
<br />
Take up residence in the exclusive gated community of Blue Bay Resort, featuring many amenities including an 18 hole golf course, a private beach club with outstanding restaurant and many water sports facilities. <br />
<br />
Enjoy watching many many sunsets from the spacious porch and the roomy balcony hosted by your sea side entresol apartment in Blue Emerald Apartments. Work or study in one of the two stylish home offices or ateliers, but do not forget to take a moment to visit the porch in order to realize what life is all about. <br />
<br />
Enjoy (together with your guests) the hand picked art collection that so impressively decorate your home. Take your guests for a spin around the island in a comfortable Chrysler Town &amp; Country Limited Minivan. Share the joy of hitting ball against breathtaking views while you allow your guests, generous as you are, to beat you in the game by a narrow margin. And then, just before bedtime, when your friends have retreated to your Blue Bay Village home, you sit down for a moment, to enjoy the peace and quiet, gazing at the stars with the peaceful sound of rolling waves at the background. Life is good&hellip;..<br />
<br />
Sounds like a dream come true? Call Sevan Eker today to schedule a viewing of for more information.<br />
<br />
In short, this sale includes:<br />
An elegantly furnished and decorated entresol apartment in Blue Emerald Apartments (living, open plan kitchen with all amenities, full master suite, guest suite two home offices or ateliers all with private bathrooms). This unit, compared to others, is substantially upgraded. All furnishings (Gunther Lambert, Grange, Vincent Sheppard, Lundia) and equipment (WMF, Samsung, Siemens) are of the very best quality available. The home hosts an impressive art collections with pieces of Sonja Brusse, Ellen Spijkstra, Yubi Kirindongo,Pacho Weber,Wop Sijtsma,Felix de Rooy,Rene Emiel Bergsma,Nepomuceno and others. Even the golf clubs and snorkel set are ready to go.<br />
<br />
A fully furnished and decorated Blue Bay Village villa (living, open plan kitchen, three bedrooms, 2 bathrooms, guest powder room and large roofed porch). You could use this villa to host guests and/or generate extra income by joining the successful rental pool.<br />
<br />
A 2008 Chrysler Town &amp; Country Limited Minivan in silver-gray, fully loaded, leather seats and only 7500 clicks.<br />
<br />
One stop shopping to the max? Absolutely! Call Sevan Eker today.<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Bent u op zoek naar een plek onder de zon om daar ofwel permanent ofwel een deel van het jaar neer te strijken? Heeft u weinig zin of tijd om te besteden aan het stijlvol inrichten en personaliseren ervan? Werkt of studeert u graag vanuit huis? Bent u fervent kunstliefhebber, of zelf aktief in kunstbeoefening? Verwacht u regelmatig gasten, wilt u deze gastvrij ontvangen maar toch uw rust en privacy waarborgen? <br />
<br />
Zoekt u een exclusieve woonomgeving, liefst met een indrukwekkend uitzicht, waar u zich geen zorgen hoeft te maken over veiligheid en waar allerlei voorzieningen op loopafstand te vinden zijn? Slaat u ook nog graag een balletje?<br />
<br />
Lees dan vooral verder, wij hebben namelijk een zeer bijzondere combinatie in de verkoop gekregen.<br />
<br />
Strijk neer in het exclusieve Blue Bay Golf&amp;Beach Resort, een besloten woongemeenschap met onder meer een eigen 18-hole golfbaan en een chique beachclub met uitstekend restaurant en o.a. mogelijkheden van zeilen,kanoen, duiken en snorkelen.<br />
<br />
Geniet van ontelbare zonsondergangen vanaf de royale porch en het ruime balkon van uw direkt aan zee gelegen entresol appartement in Blue Emerald Apartments. Werk of studeer vanuit een van de twee stijlvolle studeer/atelierkamers, maar loop regelmatig even naar buiten om stil te staan bij hetgeen waar u dat allemaal voor doet. Geniet (met uw gasten) van de met zorg samengestelde kunstcollectie. Neem ze mee voor een tour over het eiland in de comfortabele Chrysler Town &amp; Country Limited Minivan. Geniet samen van het slaan van een balletje tegen de prachtige vergezichten, terwijl u, vrijgevig als u bent, ze deze 18 holes, nipt laat winnen. En dan, vlak voor het slapen gaan, komt u nog even tot zichzelf onder de sterrenhemel met op de achtergrond het rustgevende geruis van de Caribische zee wanneer uw gasten zich hebben terug getrokken in de door u beschikbaar gestelde vakantiewoning in Blue Bay Village. Het leven is goed.....<br />
<br />
Ziet u het al helemaal voor u? Bel dan vandaag Sevan Eker nog om een bezichtiging af te spreken.<br />
<br />
In het kort betreft deze combinatie:<br />
Een volledig ingericht entresol appartement,geheel voorzien van airconditioning en zonwering, in Blue Emerald (woonkamer, open keuken met dubbeldeurs koel/vrieskast met ijsmaker en wijnkoelkast, volledige master suite, twee studeer/atelierkamers en een gasten suite,waarbij elke kamer over een eigen badkamer en toilet beschikt). Dit appartement heeft ten opzichte van de standaard versie vele upgrades gekregen, is ingericht met topklasse meubilair (Gunther Lambert, Grange, Vincent Sheppard, Lundia), hoge kwaliteit equipment (WMF, Samsung, Siemens), en herbergt een indrukwekkende caraibische kunstcollectie (Sonja Brusse, Ellen Spijkstra, Yubi Kirindongo,Pacho Weber,Wop Sijtsma,Felix de Rooy,Rene Emiel Bergsma,Nepomuceno en anderen). Zelfs de snorkel en golf sets liggen voor u klaar.<br />
<br />
Een volledig ingerichte villa in Blue Bay Village (woonkamer, open keuken, drie slaapkamers, twee badkamers, gasten toilet en zeer grote overdekte porch). U kunt deze villa gebruiken om gasten onder te brengen en/of deze kan helpen in uw inkomen te voorzien door deel te nemen aan de goed renderende rental pool.<br />
<br />
Een zilvergrijze Chrysler Town &amp; Country Limited Minivan uit 2008, met lederen bekleding en slechts 7500 miles op de teller. <br />
<br />
One stop shopping to the max? Absoluut! Bel vandaag Sevan Eker nog voor een afspraak.<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Sevan Eker</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item></bluebay>
