<?xml version="1.0"?>
<bluebay><item><id>153</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort BT-4 : luxurious oceanfront villa with apartment ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort BT-4: luxe grote woning direct aan zee]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>EUR</prijsvaluta><prijs>635000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>----</woningtype><bouwjaar>2007</bouwjaar><slaapkamers>5</slaapkamers><badkamers>3</badkamers><kavelgroottem2>1180</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>12701</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Transfer date is to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Transfer date is to be agreed upon]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Luxurious new villa with breathtaking views on golfresort!<br />
<br />
First floor: entrance to spacious modern living room with high ceilings. Open dining room.<br />
Half open kitchen with first class built in appliances.<br />
From living room and kitchen open view over the ocean.<br />
Spacious storage/laundry room with separate area for washer and dryer.<br />
<br />
Masterbedroom with air conditioning, his- and hers walk in closet and beautiful bathroom with shower and two basins. Separate toilet.<br />
Second bedroom / office with beautiful sea view.<br />
Guest bathroom in hallway.<br />
<br />
From the livingroom double open doors to a very spacious porch (70M2 / 754 Sq.Ft.) with magnificient view over the Caribean Ocean and the golfcourse. The porch offers 100% privacy and has a lounge area, dining area and room for lounge chairs.<br />
<br />
Ground floor can be reached from the living room with a beautiful stairway; guest bedroom and room for an additional guest bathroom.<br />
<br />
Entrance to guest apartment: living with modern open kitchen. Spacious laundry/storage room. <br />
Two spacious bedrooms, each with air conditioning, walk in closet and luxury shower bathroom. From the living room open doors to the large porch with full sea view and 100% privacy. The apartment has a private entrance, porch and terrace.<br />
<br />
The villa has been built with first class materials only and has been finished with great eye for details. Two separate alarm systems. Main villa and apartment also have separate meters for water and electricity. Hot water is supplied by sun collectors.<br />
<br />
Beautiful garden with walk ways, lights, palm trees and terraces. Double carport beside the house.<br />
<br />
The views are unique, even for Curacao! Both from the porch and the villa the views on the Caribean Ocean are stunning!<br />
<br />
Lot: 1.180 M2 / 12,701 Sq.Ft.<br />
Villa: 400 M2 / 4,305 Sq.Ft.<br />
Option: buy villa fully furnished at extra cost<br />
<br />
Price: Euro 635.000]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Prachtige nieuwe villa met adembenemend uitzicht op golfresort!<br />
<br />
Begane grond: entree naar ruime moderne woonkamer met hoge plafonds. Open verbinding met eetkamer aan voorzijde. Half open keuken met eersteklas inbouw apparatuur. Vanuit de woonkamer en de keuken volledig zeezicht. Ruime bijkeuken met aparte nis voor wasmachine en droger.<br />
<br />
Royale hoofdslaapkamer met airconditioning, ruime inloopkast en mooie badkamer met douche en twee wastafels. Aparte ruime toiletruimte. Gastentoilet in hal.<br />
Tweede slaapkamer/kantoor met prachtig zeezicht.<br />
<br />
Vanuit de woonkamer dubbele openslaande deuren naar een erg royale porch (70M2) met ongelooflijk uitzicht over de Caribische Zee en de golfbaan. De porch biedt volledige privacy en heeft een loungehoek, een eethoek en voldoende ruimte voor diverse ligstoelen. <br />
<br />
Souterain vanuit de woonkamer te bereiken middels een trappenhuis; hier bevindt zich een derde slaapkamer. (Voldoende ruimte om een extra badkamer te realiseren)<br />
<br />
Doorgang naar gasten appartement: woonkamer met open keuken. Ruime berging/bijkeuken. Twee ruime slaapkamers, beide met air conditioning, ruime inloopkast en luxe badkamer met douche en wastafel meubel. Vanuit de woonkamer deuren naar de grote porch met volledig zeezicht en 100% privacy.<br />
<br />
Het appartement heeft een eigen ingang, porch en terras. <br />
<br />
De woning is gebouwd met eerste klas bouwmaterialen en bij de afwerking is aan ieder detail gedacht. Er zijn 2 afzonderlijke alarm installaties. De woning en het appartement hebben ook ieder afzonderlijk een aansluiting voor water en electriciteit. Zonnecollector zorgt voor warmwater voorziening.<br />
<br />
Prachtig aangelegde tuin met looppaden, verlichting, palmbomen en terassen. Dubbele carport naast de woning. <br />
<br />
Het uitzicht is zelfs voor Curacao uniek! Zowel vanaf de porch als vanuit de woning is de aanblik van de Caribische Oceaan adembenemend. <br />
<br />
Oppervlak kavel: 1.180 M2 <br />
Oppervlak woning: 400 M2<br />
Optie: koop de woning geheel gemeubileerd tegen meerprijs<br />
<br />
Prijs: Euro 635.000<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[Blue Bay Golf &amp; Beach Resort: The villa is located on a elevated lot, first line, on a very exclusive resort with 24/7 security. The resort further has the following amenities: 18-hole championship golfcourse, golf clubhouse, tennis courts, hockey field and gym.<br />
<br />
Also on the resort an exclusive beach club with:<br />
- pool with sundeck<br />
- lounge chairs on the beach<br />
- bars and restaurant<br />
- bikini shop<br />
- fully PADI-certified dive school<br />
- boat rental and sail instructor<br />
- playground for kids<br />
- massage on the beach<br />
<br />
The resort is located approx. 5 miles from the center of Wilemstad and the air port. Supermarkets and schools in close vicinity.]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[Blue Bay Golf &amp; Beach Resort: De villa ligt op een hooggelegen kavel, 1e ring, op een exclusief resort met 24/7 bewaking. Bovendien beidt het resort een 18-hole championship golfbaan, golf clubhuis, tennisbanen, hockey veld en een fitness ruimte.<br />
<br />
Ook op het resort een exclusieve beachclub met o.a.:<br />
- zoetwater zwembad<br />
- ligstoelen op het strand<br />
- bars en restaurant<br />
- bikini winkel<br />
- PADI gecertificeerde duikschool<br />
- boot verhuur en zeilinstructeur<br />
- speeltuin voor kinderen <br />
- massage op het strand<br />
<br />
Het resort ligt op ongeveer 6 kilometer van het centrum van Willemstad en het vliegveld. Supermarkten en scholen in nabije omgeving. <br />]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211461547_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen>new price</statusen><statusnl>nieuwe prijs</statusnl><object>koop</object></item><item><id>183</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort: Blue Bay Village ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort: Blue Bay Village ]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>0</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>----</woningtype><bouwjaar>2006</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Immediately]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Immediately]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Blue Bay Village is located on the beautiful Blauwbaai Resort in Curacao. It is a project of 52 villas surrounded by unique tropical gardens with a communal swimming pool. Situated right next to the 18-holes championship golf course and within walking distance of the beach.<br />
<br />
<b>Floor plan</b><br />
Spacious living room with sliding doors to large porch. On the porch a dining area, lounge area and sun beds. Open kitchen with granite countertops incl. appliances and a breakfast bar with seats.<br />
<br />
Masterbedroom with built in closets and a private bathroom.<br />
Guest bedroom with built in closets and a bathroom. 3rd bedroom and a guest toilet. Separate storage closet.<br />
<br />
The single detacjed villa has air conditioning in all bedrooms and is built with first class materials. This villa has recently be repainted and has several extra features such as granite tops in bathrooms and additional furniture. Villa is completely furnished incl. linen, cutlery, kitchen appliances, TV and all furniture.<br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services </b><br />
If you are looking to buy a villa or an apartment for temporary residence or as investment, then Blue Bay has something unique to offer. Villas and apartments belonging to Triple Tree Residence, Blue Emerald Condominiums and the Blue Bay Village can be rented out as five star level vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a five star de luxe vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it.<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Blue Bay Village is gelegen op de prachtige ontwikkelde plantage Blaauwbaai op Curacao. Het is een project van 52 villas die gesitueerd zijn in een tropische tuin van ong. 28.000 M2 met zwembad, direct aan een 18-holes golfbaan en op loopafstand van het strand.<br />
<br />
Indeling: ruime woonkamer met schuifpui naar de porch. De porch heeft een eettafel, een zithoek en ligstoelen. Open keuken met granieten aanrechtblad en eetbar. Ouder slaapkamer met inbouwkast en badkamer. Tweede slaapkamer met inbouwkasten en aangrensende badkamer en gasten slaapkamer. Gasten toilet. Aparte bergruimte.<br />
<br />
<b>Indeling:</b><br />
De vrijstaande villa is gebouwd met eersteklas bouwmaterialen en alle slaapkamers hebben airco. Deze villa is in mei helemaal opnieuw geschilderd en bevat enkele extra's zoals granieten afdekplaatjes en dorpels in de badkamers en enkele toegevoegde meubelstukken. Volledig gemeubileerd incl. linnen goed, borden, bestek, keuken apparatuur, TV en alle meubilair.<br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services</b><br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets exta bijzonders te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence, Blue Emerald Condominiums en Blue Bay Village kunnen als vijfsterren vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel, prachtige gemeenschappelijke ruimtes, kamermeisjes, roomservice, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera.<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[Within walking distance: an exclusive beach club with lounge chairs, restaurant AzZuro, bars, swimming pool, fully PADI certified diveschool, bikinishop, boat rentals, kayaking, kids play ground, sail instructor etc. <br />
<br />
The resort offers 24/7 security, tennis courts, a hockeyfield, laundryroom and a gym.<br />
<br />
Willemstad town centre and airport only 5 miles. Supermarkets and schools in close vicinity.]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[Op loopafstand van de villa ligt een exclusieve beachclub met lounge stoelen, restaurant en bar. Voor de kinderen is er een speeltuin en een zoetwater zwembad. Tevens een PADI gecertificeerde duikschool, bikini winkel, zeilboot instructeur en kayak verhuur. <br />
Op het resort zijn naast de 18-holes championship golf baan ook een hockeyveld, tennisbanen en een gym.<br />
Het resort heeft 24/7 bewaking.<br />
<br />
Centrale locatie slechts 6 km van Willemstad en het vliegveld.<br />
<br />]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211462380_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen>new price</statusen><statusnl>nieuwe prijs</statusnl><object>koop</object></item><item><id>204</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 46 - furnished, single detached villa]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 46 - gemeubileerde vrijstaande villa]]></adresnl><projecten>Blue Bay Village</projecten><projectnl>Blue Bay Village</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>EUR</prijsvaluta><prijs>285000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2007</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Transfer date is to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Transfer date is to be agreed upon]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Blue Bay Village is located on the beautiful Blauwbaai Resort in Curacao. It is a project of 52 villas surrounded by unique tropical gardens with a communal swimming pool. Situated right next to the 18-holes championship golf course and within walking distance of the beach.<br />
<br />
<b>Floor plan</b><br />
Spacious living room with sliding doors to large porch. On the porch a dining area, lounge area and sun beds. Open kitchen with granite countertops incl. appliances and a breakfast bar with stools.<br />
<br />
Masterbedroom with built in closets and a private bathroom.<br />
Guest bedroom with built in closets and a bathroom. 3rd bedroom and a guest toilet. Separate storage closet.<br />
<br />
The single detached villa has air conditioning in all bedrooms and is built with first class materials. Comes completely furnished incl. linen, cutlery, kitchen appliances, TV and all furniture.<br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services</b><br />
If you are looking to buy a villa or an apartment for temporary residence or as investment, then Blue Bay has something unique to offer. Villas belonging to&nbsp;the Blue Bay Village can be rented out as&nbsp;vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a&nbsp;de luxe vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it..<br />
<br />
Price: Euro 285.000<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Blue Bay Village is gelegen op de prachtige ontwikkelde plantage Blaauwbaai op Curacao. Het is een project van 52 villas die gesitueerd zijn in een tropische tuin van ong. 28.000 M2 met zwembad, direct aan een 18-holes golfbaan en op loopafstand van het strand.<br />
<br />
<b>Indeling</b><br />
ruime woonkamer met schuifpui naar de porch. De porch heeft een eettafel, een zithoek en ligstoelen. Open keuken met granieten aanrechtblad en eetbar. Ouder slaapkamer met inbouwkast en badkamer. Tweede slaapkamer met inbouwkasten en aangrenzende badkamer en gasten slaapkamer. Gasten toilet. Aparte bergruimte.<br />
<br />
Deze vrijstaande villa is gebouwd met eersteklas bouwmaterialen en alle slaapkamers hebben airco. Volledig gemeubileerd incl. linnen goed, borden, bestek, keuken apparatuur, TV en alle meubilair.<br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets exta's te bieden. De villas van&nbsp;Blue Bay Village kunnen als&nbsp;vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel, prachtige gemeenschappelijke ruimtes, kamermeisjes, roomservice, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera.<br />
<br />
Prijs: Euro 285000]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Nicole Vetter</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1213311629_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>214</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-56]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-56]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>308900</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2008</bouwjaar><slaapkamers>4</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>830</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[in overleg / to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg / to be agreed upon]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Do not miss out on this great deal and become the owner of this stunning home. Beautiful property situated on the exclusive Blue Bay Golf &amp; Beach Resort offers 225m2 floor space featuring 4 good sized bedrooms and 2 bathrooms. All floors boast classy ceramic tiles. The semi open concept kitchen opens up to a generous living with cathedral ceilings. French doors from living to a generous porch. A few minor details need to be completed, most of the material is available and just needs to be installed. Call today to schedule a showing.<br />
<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Een unieke kans om tegen een zeer scherpe prijs in het bezit te komen van een bijzonder mooi huis. Deze woning op het mooie Blue Bay Golf &amp; Beach Resort biedt 225m2 woonoppervlak met vier ruime slaapkamers en twee prachtige badkamers. Er is een semi-open keuken en een grote woonkamer met een hoog plafond. Vanuit de woonkamer openslaande deuren naar een royale porch. Door het gehele huis zijn mooie natuurstenen tegels gelegd. De woning is praktisch klaar, enkele details dienen nog te worden afgewerkt, waarvoor een groot deel van het materiaal al aanwezig is. Bel vandaag nog om een afspraak te maken voor een bezichtiging.]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[The villa is located on an exclusive golf resort with 24/7 security. All residents have acces to the 18-holes championship golf course, the golf club house, tennis courts, hockey field and fitness/gym. <br />
<br />
Also on the resort an exclusive beachclub with nice restaurant, bars, bikini shop, fully PADI certified dive school, boat rental, sail instructor, playground for children and swimming pool.<br />
<br />
Supermarkets and schools in close vicinity. Only 4 miles from Willemstad and the airport.<br />]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[De woning staat op een exclusief golf resort met 24/7 bewaking. Alle bewoners hebben toegang tot de prachtige 18-holes championship golfbaan, het clubhuis, de tennisbanen, het hockeyveld en de fitness/gym. <br />
<br />
Ook is er een beachclub met gezellig resaurant, bars, bikini winkel, PADI gecertificeerde duikschool, boot verhuur, zeil instructeur, speeltuin voor kinderen en zoetwater zwembad.<br />
<br />
Supermarkten en scholen in nabije omgeving. Slechts 5 kilometer van Willemstad en het vliegveld.<br />]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Jan-Willem van der Zwet</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1220544550_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1220544550_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1220544550_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1220544550_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1220544550_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1220544550_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1220544550_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1220544550_4_t2.jpg</thumb></foto4></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>222</id><adresen><![CDATA[Blue Bay Village #51 - Priced to sell quickly! ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Blue Bay Village 51 - Geprijsd voor een snelle verkoop! ]]></adresnl><projecten>Blue Bay Village</projecten><projectnl>Blue Bay Village</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>EUR</prijsvaluta><prijs>210000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar></bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[To be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[This splendid villa is priced to sell quickly, do not miss out on this great deal and arrange a viewing today!<br />
<br />
Blue Bay Village is located on the beautiful Blauwbaai Resort in Curacao. It is a project of 52 villas surrounded by unique tropical gardens with a communal swimming pool. Situated right next to the 18-holes championship golf course and within walking distance of the beach.<br />
<br />
<b>Floor plan</b><br />
Spacious living room with sliding doors to large porch. On the porch a dining area, lounge area and sun beds. Open kitchen with granite countertops incl. appliances and a breakfast bar with stools.<br />
<br />
Masterbedroom with built in closets and a private bathroom.<br />
Guest bedroom with built in closets and a bathroom. 3rd bedroom and a guest toilet. Separate storage closet.<br />
<br />
The villa is on the ground floor of a double villa and has beautiful views on the golfcourse. The project is build with first class materials and all bedrooms have air conditioning. Comes completely furnished incl. linen, cutlery, kitchen appliances, TV and all furniture.<br />
<br />
If you are looking to buy an the villa as a second home, Blue Bay Village has something unique to offer. As owner you can participate in the rental pool organisation. When you are not on the island, the rental pool will rent out your villa to vacationers. Moreover, during a stay, you and your guest have access to everything you may expect from a de luxe vacation resort: well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it.<br />
<br />
The villas are surrounded by beautifully landscaped gardens and the Village has its own private swimming pool with sun terrace.<br />
<br />
Price: Euro 210.000]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Deze half vrijstaande villa is bijzonder aantrekkelijk geprijsd en zal daarom niet lang te koop staan!<br />
<br />
Blue Bay Village is gelegen op de prachtige ontwikkelde plantage Blaauwbaai op Curacao. Het is een project van 52 villas die gesitueerd zijn in een tropische tuin van ong. 28.000 M2 met zwembad, direct aan een 18-holes golfbaan en op loopafstand van het strand.<br />
<br />
<b>Indeling</b><br />
Ruime woonkamer met schuifpui naar de porch. De porch heeft een eettafel, een zithoek en ligstoelen. Open keuken met granieten aanrechtblad en eetbar. Ouder slaapkamer met inbouwkast en mooie badkamer. Tweede slaapkamer met inbouwkasten en aangrensende badkamer en gasten slaapkamer. Gasten toilet. Aparte bergruimte.<br />
<br />
De villa is een benedenverdieping van een dubbele villa en heeft prachtig uitzicht over de golfbaan. Het geheel is gebouwd met eersteklas bouwmaterialen en alle slaapkamers hebben air conditioning. Volledig gemeubileerd incl. linnen goed, borden, bestek, keuken apparatuur, TV en alle meubilair.<br />
<br />
Wanneer u op zoek bent naar een appartement dat u niet het gehele jaar zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay Village u iets extras te bieden. Als eigenaar kunt u uw villa aanmelden bij de rental pool organisatie die de villa aan vakantie gangers verhuurt. Bovendien kunnen zowel u als uw gasten tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: goed getraind personeel, kamermeisjes, roomservice, tennis, een 18-holes golfbaan en een restaurant op loopafstand.<br />
<br />
De villas zijn omgeven door prachtig aangelegde tropische tuinen. Ook is er een gemeenschappelijk zwembad met royale terrassen en uitzicht over de golfbaan. <br />
<br />
Prijs: Euro 210.000]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1222891321_8_t2.jpg</thumb></foto8></foto><statusen>option</statusen><statusnl>optie</statusnl><object>koop</object></item><item><id>239</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - BO1 - Stunning views from the deck and infinity pool - with apartment]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - BO1 - Onovertroffen uitzicht vanaf de porch en de infinity pool  - met apartement]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>639000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2008</bouwjaar><slaapkamers>4</slaapkamers><badkamers>3</badkamers><kavelgroottem2>1690</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Remax are delighted to offer for sale to the market for the first time this luxury detached 4 bedroom villa situated in a premium location on a private gated beach and golf resort. NOW FOR A SPECTACULAR NEW PRICE!<br />
<br />
This is a one of a kind opportunity to own a home of the highest standards built to an exacting specification and architect designed to ensure the maximum enjoyment of one of the best Golf, Mountain &amp; Sea views this island has to offer.<br />
<br />
The villa benefits from a large open plan lounge and kitchen with vaulted ceilings ensuring a feeling of space and light are able to be enjoyed, the kitchen is brand new (having just been installed in December 2008) from international kitchen design company Brugman.<br />
<br />
The air conditioned master bedroom suite benefits from large wooden doors offering access to the terrace and pool area, it has the added benefit of a full en-suite bathroom and separate dresser.<br />
<br />
Two further double bedrooms enjoy an adjoining bathroom suite. <br />
<br />
Furthermore, an apartment is cleverly and privately located near the pool and offers plenty of space for guest or a housekeeper. From the apartment you'll enjoy lovely views overlooking the resort and the golf course. It features a roomy living area with full kitchen and a good sized bedroom with private bathroom.<br />
<br />
A particular feature of the home is the outside terrace and INFINITY POOL area where the most breath taking of views can be enjoyed.<br />
<br />
The villa is stylishly decorated with natural vanilla, cappuccino and chocolate tones.<br />
<br />
Further complimenting the home are a double carport, extensive landscaped gardens and the possibility to construct an additional annex in the large grounds.<br />
<br />
This is a must see property offering some of the most stunning views of any home on Blue Bay.<br />
<br />
A viewing of this home is highly recommended. <br />
<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[RE/MAX introduceert met trots deze stijlvolle vrijstaande villa met drie slaapkamers en apartement op een van de allermooiste locaties van een exclusief resort met eigen strand en golfbaan. NU VOOR EEN SPECTACULAIRE NIEUWE PRIJS AANGEBODEN!<br />
<br />
Neemt u een moment om in gedachten het volgende beeld te cree&euml;ren. Na een drukke dag komt u aan het einde van de middag thuis en u neemt ter verkoeling een duik in het zwembad. Nadat u boven komt, legt u uw armen over de rand van deze spectaculaire infinity-pool en neemt een moment om te genieten van het indrukwekkende uitzicht. Nadat u het zwembad weer uitkomt, neemt u uw favoriete drankje aan van uw betere helft en samen geniet u van de sprookjesachtige zonsondergang.<br />
<br />
Dit is werkelijk een unieke kans om een huis te bezitten van onovertroffen kwaliteit en door een architect ontworpen met als doel om het onovertroffen uitzicht over de zee, de heuvels en de golfbaan optimaal tot zijn recht te laten komen.<br />
<br />
U komt door een kleine hal binnen in een royale woonkamer met open keuken van Brugman, die echt net geplaatst is. <br />
<br />
De hoofdslaapkamer biedt direkt toegang tot het terras en het zwembad en heeft een ruime inbouwkast en een priv&eacute; badkamer.<br />
<br />
De tweede en derde slaapkamer delen een tweede badkamer. Beneden, bij het zwembad, bevindt zich een heerlijk ruim apartement voor gasten of een huishoudster. Door de ligging heeft iedereen ruim voldoende privacy en ook vanuit het apartement heeft u een prachtig uitzicht over het resort en de golfbaan. Het apartement heeft een woonkamer met volledige keuken en een slaapkamer met eigen badkamer. <br />
<br />
Een van de meest indrukwekkende features van dit huis is de infinity pool vanwaaruit u werkelijk een prachtig uitzicht heeft.<br />
<br />
De villa is stijlvol gedecoreerd met natuurlijke tonen van vanille, cappuccino en chocolade.<br />
<br />
Naast de woning is een dubbele carport gelegen, de tuin is prachtig aangelegd en er is een mogelijkheid tot het bouwen van een appartement op het terrein.<br />
<br />
Deze kwaliteitswoning met dit werkelijk prachtige uitzicht is beslist een bezichtiging waard, belt u vandaag nog voor het maken van een afspraak.]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[<a style="text-align: left; color: rgb(0, 0, 255);" href="http://maps.google.com/maps/ms?ie=UTF8&amp;hl=en&amp;msa=0&amp;msid=105992700251554715176.0004607611cc39162df73&amp;ll=12.113287,-68.916868&amp;spn=0.060259,0.127807&amp;t=h&amp;source=embed">View Larger Map</a>]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[<a style="text-align: left; color: rgb(0, 0, 255);" href="http://maps.google.com/maps/ms?ie=UTF8&amp;hl=en&amp;msa=0&amp;msid=105992700251554715176.0004607611cc39162df73&amp;ll=12.113287,-68.916868&amp;spn=0.060259,0.127807&amp;t=h&amp;source=embed">View Larger Map</a>]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl>http://maps.google.com/maps/ms?ie=UTF8&amp;amp;hl=en&amp;amp;msa=0&amp;amp;msid=105992700251554715176.0004607611cc39162df73&amp;amp;ll=12.138607,-68.980193&amp;amp;spn=0.014685,0.018239&amp;amp;z=15&amp;amp;source=embed</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1229026733_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>262</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 52 - furnished top floor villa - great price!]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 52 - gemeubileerde villa op eerste verdieping, aantrekkelijke prijs!]]></adresnl><projecten>Blue Bay Village</projecten><projectnl>Blue Bay Village</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>387750</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2007</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[Blue Bay Village is located on the beautiful Blauwbaai Resort in Curacao. It is a project of 52 villas surrounded by unique tropical gardens with a communal swimming pool. Situated right next to the 18-holes championship golf course and within walking distance of the beach.<br />
<br />
This villa is located on the second floor and has a wonderfull seaview and also a nice view of the golfcourse.<br />
<br />
Floor plan<br />
Spacious living room with sliding doors to large porch. On the porch a dining area, lounge area and sun beds. Open kitchen with granite countertops incl. appliances and a breakfast bar with seats.<br />
<br />
Masterbedroom with built in closets and a private bathroom.<br />
Guest bedroom with built in closets and a bathroom. 3rd bedroom and a guest toilet. Separate storage closet.<br />
<br />
The single detacjed villa has air conditioning in all bedrooms and is built with first class materials. This villa has recently be repainted and has several extra features such as granite tops in bathrooms and additional furniture. Villa is completely furnished incl. linen, cutlery, kitchen appliances, TV and all furniture.<br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services <br />
If you are looking to buy a villa or an apartment for temporary residence or as investment, then Blue Bay has something unique to offer. Villas&nbsp; belonging to&nbsp;Blue Bay Village can be rented out as&nbsp;vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a de luxe vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it.<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Blue Bay Village is gelegen op de prachtige ontwikkelde plantage Blaauwbaai op Curacao. Het is een project van 52 villas die gesitueerd zijn in een tropische tuin van ong. 28.000 M2 met zwembad, direct aan een 18-holes golfbaan en op loopafstand van het strand.<br />
<br />
Deze villa is de bovenste van een dubbele woning&nbsp;en heeft&nbsp;mooie uitzicht ove de golfbaan.&nbsp;<br />
<br />
Indeling: ruime woonkamer met schuifpui naar de porch. De porch heeft een eettafel, een zithoek en ligstoelen. Open keuken met granieten aanrechtblad en eetbar. Ouder slaapkamer met inbouwkast en badkamer. Tweede slaapkamer met inbouwkasten en aangrensende badkamer en gasten slaapkamer. Gasten toilet. Aparte bergruimte.<br />
<br />
Indeling:<br />
De&nbsp;villa is gebouwd met eersteklas bouwmaterialen en alle slaapkamers hebben airco.&nbsp;Volledig gemeubileerd incl. linnen goed, borden, bestek, keuken apparatuur, TV en alle meubilair.<br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa&nbsp;waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets extra's te bieden. De villas in&nbsp;Blue Bay Village kunnen als&nbsp;vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel, prachtige gemeenschappelijke ruimtes, kamermeisjes, roomservice, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Jan-Willem van der Zwet</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12391112157938_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>270</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort BT-15, brand new villa with splendid sea view]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort BT-15, nieuwe villa met prachtig zeezicht]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>650000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2009</bouwjaar><slaapkamers>4</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>910</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[If you are looking for a modern design villa on a top A location, then look no further. Cool design, sleek crisp lines and the latest<br />
cutting edge materials is what makes this beautiful property stand out from the crowd. This newly constructed home mixes functional design and modern comforts to create a superb example of high end modern architecture. Situated on a hill top of the exclusive T-section on Blue Bay Golf &amp; Beach Resort, this impressive villa boasts magnificent views, on a clear day even up to the Venezuelan coast.<br />
<br />
You enter through the marble finished open vestibule walking past commercial grade glass and steel doors into an open plan living room and custom design kitchen fitted with the very best equipment.<br />
<br />
A home office is quietly situated behind the kitchen and storage area. Adjacent to this room the guest powder room. <br />
<br />
The neat cluster of bedrooms and bathrooms sits at the other side of the villa. The master bedroom boasts a luxurious bathroom and a walk-in closed. The two other bedrooms share the second bathroom.<br />
Needless to say that all rooms are air conditioned<br />
<br />
Passed the main living space you will find the main balcony which surrounds the house, giving you the stunning sea views so prevalent<br />
on this island, a great place to sit and relax at the end of the day.<br />
<br />
The garden is fully landscaped in keeping with the pattern of the house, white gravel stones work with native plants to make a space of calm and beauty. This house is perfect for those with an eye for quality materials and high design. Please book an appointment with one of our agents today to understand what this magnificent home has to offer.<br />
<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Bent u op zoek naar een villa op een toplokatie en met een strak modern ontwerp, zoek dan niet verder. Deze woning onderscheidt zich van de rest door haar eigentijdse ontwerp met strakke lijnen, waarin functionaliteit en comfort samen komen in een uniek voorbeeld van topklasse moderne architektuur. Gelegen op de top van een heuvel in de exclusieve T-sectie van Blue Bay Golf &amp; Beach Resort, biedt deze indrukwekkende villa adembenemende uitzichten, op heldere dagen zelfs tot de kust van Venezuela.<br />
<br />
Via een open vestibule met veel marmer en hardglazen deuren met stalen frames komt u in een royale woonkamer. De moderne open keuken is van alle gemakken voorzien.<br />
<br />
Rustig achter de keuken gelegen vind u een studeerkamer of kantoor aan huis. Daarnaast bevind zich een opslagruimte en een gastentoilet.<br />
<br />
De slaapkamers bevinden zich allemaal aan de andere kant van de woonkamer. De hoofdslaapkamer is voorzien van een priv&eacute; badkamer en een inloopkast. De twee andere slaapkamers delen een badkamer. Uiteraard zijn alle slaapkamers voorzien van air conditioning.<br />
<br />
Vanuit de woonkamer komt u op een royaal balkon. Dit balkon loopt rond het hele huis en biedt werkelijk prachtige uitzichten. Het is een heerlijke plek om aan het einde van de dag te relaxen.<br />
<br />
De tuin is volledig aangelegd, de lokale plantensoorten in combinatie met het witte gravel geven het een heerlijk rustige uitstraling.<br />
<br />
Dit huis is perfect voor personen die oog hebben voor de zorg en het gevoel voor detail waarmee dit huis is ontworpen en gebouwd. Maak dan vandaag nog een afspraak voor een bezichtiging, u krijgt dan een nog betere indruk van hetgeen deze woning u te bieden heeft. <br />
<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12415676027282_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen>option</statusen><statusnl>optie</statusnl><object>koop</object></item><item><id>289</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort: BL-42]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort: BL-42]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>365169</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype></woningtype><bouwjaar>2009</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2></kavelgroottem2><kavelgroottesqft></kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2></woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft></woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[This Beautiful new villa is located on a luxurious resort with 24/7 security. A spacious entrance leads you to the large living room with a vaulted ceiling. The living room borders on the beautiful kitchen with an oven, dishwasher, refrigerator and a large kitchen island.<br />
<br />
Next to the kitchen you will find a large scullery. You can also use this scullery as a storage room or laundry room. At the back of the scullery, at the front from the house there is a spacious bedroom. On the other side of the house, you will find the 2 bedrooms and 2 bathrooms. One of these bedrooms is the master bedroom with a walk-in closet. All bedrooms contain air-conditioning. <br />
<br />
At the backside of the house, a spacious roofed porch will give you lots of privacy. The backyard of your house borders on a golf course. With your own furniture you can make this new villa your own special home. This lovely villa is very well located on a quiet location within the resort. The tennis court, the beach, fitness room and the golf course are available on walking distance. <br />
<br />
<br />
 <br />
<br />
]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Op een luxe resort met 24/7 bewaking wordt de laatste hand gelegd aan de afwerking van een nieuwe villa. Een royale entree leidt u naar de grote woonkamer voorzien van een hoog plafond wat de ruimte doet vergroten. In de woonkamer bevindt zich een prachtige keuken met een groot kookeiland, koelkast, gasfornuis, oven, vaatwasser en magnetron.<br />
Grenzend aan de keuken bevindt zich een ruime bijkeuken welke dienst kan doen als opslag en tevens als wasruimte. Achter de bijkeuken, aan de voorzijde van de woning, bevindt zich een ruime slaapkamer. Aan de andere zijde van de woning vindt u 2 slaapkamers en 2 badkamers. De master bedroom beschikt ook over een ruime doorloopkast. Alle slaapkamers zijn voorzien van air conditioning.<br />
De openslaande deuren aan de achterzijde van de woning geven toegang tot het overdekte terras. Dit terras spreidt zich uit over de hele achtergevel van de woning. <br />
De achtertuin biedt volledige privacy en als achterburen heeft u enkel de golfbaan!<br />
<br />
Met uw eigen meubelen kunt u van deze nieuwe villa uw 'thuis' maken. Dit is een heerlijke woning, goed op de wind gebouwd, op een rustige locatie van het resort. De tennisbanen, het strand, de fitnessruimte en de golfbaan liggen allemaal op loopafstand.<br />
<br />
<br />
 <br />
<br />
]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[Blue Bay Curaao Golf & Beach Resort<br />
This  spectacular resort is situated on the waterfront of the Caribbean Sea.  The breathtaking ocean views, the 18 hole championship golf course, the 24/7 security and the various facilities made Blue Bay to a superb popular resort.  Besides, Blue Bay has been situated very central so it will only take a couple of minutes to reach Hato Airport and the beautiful down-town Willemstad.  <br />
<br />
Blue Bay Golf Course<br />
The 18 hole championship golf course will certainly leave a big impression on you. Golfing experts are of the opinion that the course will be among the world's top 50 courses.<br />
<br />
Designed by William "Rocky" Rocquemore of Atlanta and this par-72 18-hole course is the tropical island's premier golf course. Excellent soils and wonderful native vegetation offers us superb playability and beauty. The course wanders through rolling land to and from the sea and alongside newly constructed lakes and a large lagoon. This course offers a challenge for both the professional and the amateur player. Due to the perfect Caribbean weather this golf course is open 365 days a year.<br />
Relax on the beautiful Blue Bay Beach <br />
The beach of Blue Bay has been landscaped with palm trees and palapas that ensure plenty of shadow.  Blue Bay Beach offers you comfortable beach chairs, showers, dressing rooms and there is a swimming pool and a playground for the children.  For the active, there is a beach volleyball court and there kayaks, sailing boats and snorkels for rent.  Moreover youll find a PADI certified diving school and a bikini store located on the beach.  In restaurant Azzuro, youre able to enjoy a lovely lunch or a romantic dinner. For those looking for complete relaxation, waterfront massages are offered.<br />
There are plenty of other facilities like hockey- and tennis courts and a complete  fitness center.<br />
]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[Blue Bay Curaao Golf & Beach Resort<br />
Dit spectaculaire resort is direct aan de Caribische Zee gesitueerd. Het adembenemende uitzicht over de oceaan, de 18-holes golfbaan, de diverse faciliteiten en de 24 uur per dag bewaking maken Blue Bay tot een bijzonder populair resort. Blue Bay is bovendien centraal gesitueerd op slechts enkele minuten van het vliegveld en het prachtige centrum van Willemstad.<br />
<br />
Blue Bay Golfbaan<br />
Geniet van de 18-holes golfbaan, ontworpen door William "Rocky" Rocquemore, met spectaculaire holes en prachtige vergezichten. De golfbaan is uitdagend voor zowel de beginnende als de ervaren golf speler. Door het gunstige klimaat van Curaao kan de golfbaan gedurende het hele jaar bespeeld worden. Ook is er een driving range, een pro-shop en een gezellig clubhuis met bar en restaurant waar het na het golfen goed vertoeven is.<br />
<br />
Relax op het prachtige Blue Bay Beach<br />
Het strand van Blue Bay is bezaaid met palmbomen en palapas die voor de nodige schaduw zorgen. Er zijn comfortabele ligbedden, douches, kleedkamers en er is een zoetwater zwembad en een speeltuin voor de kinderen. Voor actieveling is er een beach volleybalveld en zijn er kayaks, zeilboten en snorkels te huur. Bovendien vind u hier een PADI gecertificeerde duikschool en een bikiniwinkel. In het restaurant Azzuro kunt u genieten van een heerlijke lunch of een romantisch diner. Voor wie zich echt wil laten verwennen is er een massage salon op het strand.<br />
<br />
Op het resort vindt u ook andere faciliteiten zoals een hockeyveld, tennisbanen en een volledig ingerichte fitness ruimte.<br />
]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Mark Albers</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12463918526289_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>306</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 16 - detached furnished vila with great views]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 16 - vrijstaande gemeubileerde villa met prachtig uitzicht]]></adresnl><projecten>Blue Bay Village</projecten><projectnl>Blue Bay Village</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>EUR</prijsvaluta><prijs>310000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar></bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>3</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleb]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Blue Bay Village is located on the beautiful Blauwbaai Resort in Curacao. It is a project of 52 villas surrounded by unique tropical gardens with a communal swimming pool. Situated right next to the 18-holes championship golf course and within walking distance of the beach.<br />
<br />
<b>Floor plan</b><br />
Spacious living room with sliding doors to large porch. On the porch a dining area, lounge area and sun beds. Open concept living, eat-in kitchen with all appliances, granite countertops and a breakfast bar with seats.<br />
<br />
Master bedroom with built in closets and a private bathroom.<br />
Guest bedroom with built in closets and a bathroom. 3rd bedroom and a guest toilet. Separate storage closet with washer.<br />
<br />
The single detached villa features air conditioning in all bedrooms and is built with first class materials. Comes completely furnished incl. linen, cutlery, kitchen appliances, TV and all furniture.<br />
<br />
The single detache villa is centrally located in the park, close to the parking lot and swimmingpool, but still offers lots of peace and quiet. The home is in mint condition and has the best views available in this project.<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Blue Bay Village is gelegen op de prachtige ontwikkelde plantage Blaauwbaai op Curacao. Het is een project van 52 villas die gesitueerd zijn in een tropische tuin van ong. 28.000 M2 met zwembad, direct aan een 18-holes golfbaan en op loopafstand van het strand.<br />
<br />
<b>Indeling</b><br />
ruime woonkamer met schuifpui naar de porch. De porch heeft een eettafel, een zithoek en ligstoelen. Open keuken met granieten aanrechtblad, eetbar en alle apparatuur. Ouder slaapkamer met inbouwkast en badkamer. Tweede slaapkamer met inbouwkasten en aangrenzende badkamer en gasten slaapkamer. Gasten toilet. Aparte bergruimte met wasmachine.<br />
<br />
De vrijstaande villa is gebouwd met eersteklas bouwmaterialen en alle slaapkamers hebben airco. Volledig gemeubileerd incl. hangmatten, klamboes, linnen goed, borden, bestek, keuken apparatuur, TV en alle meubilair. <br />
<br />
Deze vrijstaande&nbsp;villa is centraal gelegen in het park, dichtbij parkeergelegenheid en het zwembad, maar biedt nog steeds veel rust en privacy. De woning verkeert in prima staat van onderhoud en heeft prachtig uitzicht.<br />
<br />
<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[<b>Rental Pool &amp; Hotel Services</b><br />
If you are looking to buy a villa for temporary residence or as investment, then Blue Bay Villge&nbsp;has something unique to offer. Villas belonging to&nbsp;Blue Bay Village can be rented out as&nbsp;a vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a&nbsp;de luxe vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it.<br />]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[<b>Rental Pool &amp; Hotel Service</b><br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa&nbsp;waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets exta bijzonders te bieden. De villas van&nbsp;Blue Bay Village kunnen als&nbsp;vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel, prachtige gemeenschappelijke ruimtes, kamermeisjes, roomservice, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera.<br />
<br />]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Sevan Eker</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12493104234329_8_t2.jpg</thumb></foto8></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1052</id><adresen><![CDATA[Blue Emerald Apartment - luxurious new 3 bedroom apartment with sea view]]></adresen><adresnl><![CDATA[Blue Emerald Apartment -  luxe nieuw appartement met 3 slaapkamers aan het water]]></adresnl><projecten>Blue Emerald Apartments</projecten><projectnl>Blue Emerald Apartments</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>503000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2009</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>3</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[immediately]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[per direct]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<p><strong>Completely decorated and furnished apartment in&nbsp;oceanfront building on resort with golf course and beach club.<br />
</strong><br />
With a beautiful private swimming pool, tropical palm beach, professional diving facilities, a great restaurant and the most spectacular golf course in the Caribbean within walking distance, you have everything you need for the Caribbean way of life.&nbsp;<br />
<br />
Securely positioned, Blue Emerald consists of three separate buildings with a total of 23 apartments and one amazing penthouse.&nbsp;Names of the&nbsp;three apartment buildings: Bista(view), Bunitesa (beauty) and Brisa (wind).<br />
<br />
Each building has&nbsp;four floors including the ground floor. Every floor has only two apartments.&nbsp;The living area is spacious and the bedrooms are of generous size. We only have 1 three bedroom apartments for sale.&nbsp;Each bedroom has its own luxurious bathroom. Every apartment has a storage room&nbsp;and its own parking space.&nbsp; <br />
<strong><br />
Living rooms and porch:&nbsp;&nbsp;&nbsp; </strong>The living rooms all have folding doors to the porch which offers&nbsp; breathtaking views on the&nbsp; Caribbean Sea. The large windows all around, the so-called Bay windows, allow for optimal enjoyment of the fantastic view.<br />
<br />
Kitchen:&nbsp;&nbsp;&nbsp; All apartments have&nbsp;open en very spacious, luxurious kitchens which are&nbsp;fully equipped with all required appliances.&nbsp;You can also prepare your food outside on the porch; there is plenty of room for an outside kitchen or BBQ.&nbsp;<br />
<br />
Swimming pool:Blue Emerald has its own pool with&nbsp;comfortable chairs on the&nbsp;sundeck.&nbsp;The buildings are surrounded by a tropical communal garden.<br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services </b>If you are looking to buy&nbsp;an apartment for&nbsp;retirement&nbsp;or as an&nbsp;investment, then Blue Bay has something unique to offer. The&nbsp;apartments belonging to&nbsp;Blue Emerald&nbsp;can be rented out as&nbsp;vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a&nbsp;luxury vacation resort: a professional reservation system, well trained staff,&nbsp;maid service,&nbsp;swimming pools, tennis, golf and restaurant.</p>]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<p><strong>Volledig&nbsp;ingericht&nbsp;appartement direct aan zee op luxe resort met golfbaan en beach club, nog maar 1 beschikbaar!<br />
</strong><br />
Met een prachtig zwembad, tropisch palmstrand, professionele duikschool, goed restaurant en een spectaculaire 18-holes golfbaan allemaal op loopafstand heb u hier alles binnen uw bereik voor een Caribische levensstijl. Blue Emerald ligt bestaat uit&nbsp;3 aparte gebouwen met in&nbsp;totaal 23 appartementen en 1 geweldige penthouse. Namen van de 3 gebouwen: <strong>Bista (uitzicht), Bunitesa (mooi/pracht) en Brisa (wind)<br />
</strong><br />
Ieder gebouw heeft 4 verdiepingen incl. de begane grond. Iedere verdieping heeft maar 2 appartementen. De woonkamer is ruim en de slaapkamers zijn erg royaal. Er zijn 2 en 3 slaapkamer appartementen beschikbaar. Iedere&nbsp;slaapkamer heeft een eigen luxe badkamer. Ieder appartement heeft een bijkeuken met bergruimte en een eigen parkeerplaats.<br />
<br />
<strong>Woonkamer en balkon:</strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; De woonkamers hebben allemaal een schuifpui naar het balkon dat een prachtig uitzicht biedt op de Caribische Zee. De grote ramen rondom maken het mogelijk om ook in&nbsp;het appartement van het uitzicht te genieten.<br />
<br />
<strong>Keuken:</strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp; Alle appartementen hebben grote, luxe open keuken inclusief alle apparatuur. U kunt ook buiten koken op het balkon, er is voldoende ruimte voor een buitenkeuken of barbeque.<br />
<br />
<strong>Zwembad:</strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp; Blue Emerald heeft zijn eigen zwembad met ligstoelen op een prachtig terras met palmbomen. Het geheel is omringd door tropisch aangelegde gemeenschappelijke tuinen.<br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services</b> Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets exta bijzonders te bieden. De apartementen van&nbsp;Blue Emerald&nbsp;kunnen als&nbsp;vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel,&nbsp;kamermeisjes, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera.</p>]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211880295_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1074</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Resort - Golfbuilding: luxurious 1 bedroom apartments with pool ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Resort - Golfbuilding : Luxe 1 slaapkamer appartementen met zwembad]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>190000</prijs><vanafteksten><![CDATA[Starting from]]></vanafteksten><vanaftekstnl><![CDATA[Vanaf]]></vanaftekstnl><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>1</slaapkamers><badkamers>1</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>91</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>980</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Summer 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Zomer 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<p><strong>Triple Tree Resort: </strong>a beautiful new condo complex situated&nbsp; on a hill&nbsp;and offering&nbsp;panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course.&nbsp;<br />
<br />
Triple Tree consists of 48 condos, divided over 2 buildings: The Golfbuilding &amp; the Poolbuilding.<br />
NOW FOR SALE PHASE 2: THE GOLF BUILDING situated right next to the golf course. Views from this building are the very best even on lower floors!</p>
<p>On each floor you will find 3 one-bedroom condos and 3 two-bedroom condos. On the fourth and fifth&nbsp;construction layer&nbsp;2 beautiful penthouses.&nbsp; Each condo has a living room with half open kitchen and a&nbsp;separate laundry room. Also a guest half bathroom. <br />
The&nbsp;beautiful&nbsp;bedroom comes wit&nbsp;a glass door to the balcony,&nbsp;en suite bathroom and spacious walk in closet.&nbsp;From the spacious porches on the front side of the condos you have breathtaking views on the&nbsp;golf course and&nbsp;the Caribbean Ocean. Ouside&nbsp;the condo buildings&nbsp;you can find a large pool and well tended tropical&nbsp;area for relaxation. The beautiful Blue Bay Beach&nbsp;and the golf club house and driving range are&nbsp;only a short walk away!<br />
<br />
<strong>Rental </strong><b>Pool &amp; Hotel Services <br />
</b>If you are looking to buy&nbsp;a property for temporary residence or as investment, then Triple Tree has something unique to offer. Apartments&nbsp;can be rented out as&nbsp;vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a five star de luxe vacation resort: a professional rental pool organization, well trained staff, stylish reception area, maid service and room service.&nbsp; Guests can enjoy the swimming pool area and the&nbsp;tenniscourts, 18-holes golfcourse, beach and&nbsp;restaurants on the resort.&nbsp; <br />
<br />
Construction is expected to be finished&nbsp;summer 2010.&nbsp; Architect for this project is Prins &amp; Agniel Architects.&nbsp;Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right.&nbsp;<br />
&nbsp;<br />
FINANCING CAN BE ARRANGED THROUGH RE/MAX BON BINI.</p>]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<p><strong>Triple Tree Resort:</strong><strong> </strong>een prachtig&nbsp;nieuw appartementencomplex dat boven aan een&nbsp;heuvel ligt en&nbsp;prachtig uitzicht&nbsp;biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan.&nbsp;Op dit beveiligde&nbsp;resort&nbsp;kunt u heerlijk eten en&nbsp;er zijn diverse watersport mogelijkheden.&nbsp;</p>
<p>Verdeeld over&nbsp; 2 gebouwen, <b>The Golfbuilding &amp; The Poolbuilding,&nbsp;</b> omvat Triple Tree&nbsp;in totaal 48 appartementen.</p>
<p>NU TE KOOP FASE 2:&nbsp;THE GOLFBUILDING<br />
Dit gebouw ligt direct aan de golfbaan en biedt al zeezicht vanaf de begane grond!<br />
Op iedere etage drie 1-slaapkamer en drie 2-slaapkamer appartementen. Op de vierde en vijfde &nbsp;bouwlaag&nbsp;bevinden&nbsp;zich prachtige grote&nbsp;penthouses. Ieder appartement heeft een ruime woonkamer met openslaande deuren naar het balkon. Een half open keuken en aparte bijkeuken en tevens een gasten toilet. De slaapkamer heeft toegang tot het balkon, een en suite badkamer en een grote inloopkast. Vanaf het royale&nbsp;overdekte balkon aan de voorzijde&nbsp;heeft u prachtig uitzicht&nbsp;over de&nbsp;golfbaan en de Caribische Zee.<br />
<br />
Buiten de gebouwen&nbsp;wordt een prachtig&nbsp;zwembad met tropische tuinen aangelegd waar de eigenaren kunnen relaxen, zonnen en zwemmen.&nbsp;Er komt&nbsp;een receptie op de begane grond&nbsp;met&nbsp;kantoor ruimtes voor de verhuur organisatie.&nbsp;<br />
<br />
<b>Verhuur organisatie en hotel service</b><br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Triple Tree Resort u iets&nbsp;extras te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence kunnen als vijfsterren vakantie accomodatie worden verhuurd door een professionele organisatie waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een luxe vakantieresort mag verwachten. Er is&nbsp;een professionele verhuur organisatie,&nbsp; goed getraind personeel,&nbsp;kamermeisjes en roomservice.&nbsp; Verder is er een prachtig zwembad en heeft het resort&nbsp;tennisbanen, een 18-holes golfbaan, restaurants en een prachtig strand op loopafstand. <br />
<br />
Verwachtte opleverdatum: zomer&nbsp;2010.<br />
Architectuur is gedaan door Prins &amp; Agniel Architects</p>
<p>FINANCIERING KAN GEREGELD WORDEN VIA RE/MAX BONBINI!!</p>]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211848590_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1077</id><adresen><![CDATA['Villas by the Green' model A - NEW SPECIAL PRICE!!]]></adresen><adresnl><![CDATA[ 'Villas by the Green' model A  - SPECIALE PRIJS!!]]></adresnl><projecten>Villas by the Green</projecten><projectnl>Villas by the Green</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>399000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2009</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Immediately]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Per direct]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<p><u>Exclusive Caribbean Style Villa on Elegant Resort: Model A:</u><br />
<br />
204 square metres of sheer style and elegance! This Caribbean Villa designed by Architectural Design & Consulting Group (ARCO) is fully turn-key.Only the very best building materials have been used, likegranite countertops in the kitchen, hardwood windows and doors, European bathroom fixtures and locks. All floor and wall tiles are in classy ceramic. Even your garden is partially landscapedand hasa separation wall in front of your house. <br />
<br />
Floor plan:<br />
Steps lead to the covered front porch and into a spacious, open and bright semi open concept livingroom. Your half open kitchen is fully equipped with appliances like a range, a dishwasher and a microwave and comes with a handy eat-in bar. Glass sliding doors open the livingroom up to covered porch in front and large terrace behind the villa.<br />
<br />
The master bedroom features a large walk in closet, a private bathroom with a double sink, a rain shower and seperate lavatory.From the master bedroom doors open up to the nice terrace behind the house. The other two bedrooms come with build in closets and share the second bathroom. All bedrooms have air conditioning.<br />
<br />
A separate laundry and storage room completes this gorgeous Caribbean home. Acces can be made to the attic which has ample space for storate. An optional extra is anin-ground pool with pooldeck or a roof over the terrace behind the villa. <br />
<br />
New special price:US $ 399,000 incl. landscaped garden, gardenwall and parking space onlotin front of the house.<br />
<br />
Lots come in the 860 M - 950 M range<br />
Living area including covered porch: 204 M2 (172 M2 just inside)<br />
<br />
THESE HOUSES ARE EXCELLENT RENTAL PROPERTIES. ALL 4 HOMES CAN BE BOUGHT IN ONE SALE AS AN INVESTMENT. <br />
GREAT ROI.</p>]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<p><u>Exclusieve tropenwoning op elegant resort: Model A</u><br />
<br />
204 vierkante meter vol stijl en elegantie! Bij oplevering is deze door Architectural Design & Consulting Group (ARCO) ontworpen tropenwoning volledig klaar om uw container te laten uitpakken. Alleen de beste bouwmaterialen zijn toegepast, waarbij u kunt denken aan een granieten aanrechtblad, ramen en deuren van hardhout en Europees hang en sluitwerk en sanitair. Verder zijn de villas voorzien van keramische vloer en wandtegels en mooiewastafelmeubels en een prachtige douchedeurin beidebadkamers van natuursteen.De tuin wordtdeels aangelegd en aan de voorzijde van uw huis iseen tuinmuur geplaatst.<br />
<br />
<u>Indeling</u><br />
U komt via een overdekt terras aande voorzijde binnen in een ruime, open en lichte woonkamer waarin een royale half open keuken is geplaatst. Deze keuken is al voorzien van diverse apparatuur zoals een gasfornuis,vaatwasser en magnetron en heeft een handige eetbar. Er is voldoende ruimte om naast de zithoek ook een eethoek te plaatsen. De woonkamer heeft aan twee kanten glazen schuifdeuren die met toegang geven tot een royale terassen.<br />
<br />
De hoofdslaapkamer heeft een grote inloopkast en eigen badkamer met dubbele wastafel,eenregendouche en een apart toilet. Vanuit de hoofdslaapkamer openslaande deuren naar het royale terras aan de achterzijde.De twee overige slaapkamers zijn aan de andere kant van de woning gesitueerd, hebben inbouwkasten en delen de tweede badkamer. Alle slaapkamers hebben een eigen air conditioning unit.<br />
<br />
Er is daarnaast nog een aparte was-/opbergruimte. In deze ruimte kan toegang tot debergzolder gemaakt worden.<br />
Het is mogelijk tegen meerprijs een zwembad aan te laten leggen in de achtertuin of om het terras aan de achterzijde te overdekken.<br />
<br />
Speciale nieuwe prijs:US $ 399,000 incl. aangelegde voortuin, tuinmuur voorzijde en oprit.<br />
<br />
Van dit model zijnnog 4 woningen te koop. Indienu de woningenwilt bezichtigen kunt u ons kantoor bellen voor het maken van een afspraak.<br />
<br />
Kavels varieren van 860 M tot en 950 M<br />
Oppervlak woning - 172 M2 <br />
Oppervlak incl. overdekte terrassen - 204 M2<br />
<br />
DEZE WONINGEN ZIJN UITSTEKEND GESCHIKT VOOR LANGE TERMIJN VERHUUR. KOOP NU ALLE 4 WONINGEN IN 1 KOOP.<br />
UITSTEKEND RENDEMENT.</p>]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983019_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen>special</statusen><statusnl>special</statusnl><object>koop</object></item><item><id>1078</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - single detached villa on resort]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort: vrijstaande villa op resort]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>499900</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype></woningtype><bouwjaar>2008</bouwjaar><slaapkamers>4</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2></kavelgroottem2><kavelgroottesqft></kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2></woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft></woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Transfer date is to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Transfer date is to be agreed upon]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<p>Beautiful detached villa to be constructed on golf resort!<br />
<br />
Front porch with entrance to a spacious living room with dining area. Luxury built-in kitchen with breakfast bar.<br />
<br />
In living room open doors to family&nbsp;room. Open doors from the dining area lead to a study.<br />
Storage room. Guest half bathroom. Hallway leading to the bedrooms.<br />
<br />
Spacious master bedroom with private bathroom and walk-in closet. Second and third bedroom with built-in closets. Separate second bathroom.<br />
<br />
Parking space for 2 cars on the lot.<br />
Please note: the above mentioned price is an indication only, this property is listed in Euros at&nbsp; &euro; 395.000,-</p><br />
<p>&nbsp;</p>]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<p>Prachtige vrijstaande nog te bouwen villa op resort!<br />
<br />
Terras voorzijde met openslaande deuren. Entree leidt naar de ruime woonkamer met eethoek. Luxe inbouw keuken met eetbar. <br />
<br />
In de woonkamer openslaande deuren naar een tweede woonkamer. In de eethoek toegang tot een aparte studeerkamer. Berging en gastentoilet. Gang die leidt naar de slaapkamers. <br />
<br />
Ruime hoofdslaapkamer met prive badkamer en inloopkast.&nbsp;Verder 3 slaapkamer met ingebouwde kasten. Aparte tweede badkamer.<br />
<br />
Voor de woning parkeer ruimte voor 2 auto's.<br />
<br />
Koopprijs &euro; 299.500,-</p><br />
<p>&nbsp;</p>]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[<p>Floor plan of the house can be changed to wishes of the buyer. House is well isolated and has double glass windows. <br />
<br />
House will be transferred turn key! <br />
Living surface: 231 M&sup2;/ 2486 sq. ft.<br />
<br />
The villa is located on an exclusive golf resort with 24/7 security. All residents have acces to the 18-holes championship golf course, the golf club house, tennis courts, hockey field and fitness/gym. <br />
<br />
Also on the resort an exclusive beachclub with nice restaurant, bars, bikini shop, fully PADI certified dive school, boat rental, sail instructor, playground for children and swimming pool.<br />
<br />
Supermarkets and schools in close vicinity. Only 4 miles from Willemstad and the airport.</p>]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[<p>De indeling van de woning kan aangepast worden aan uw wensen. De woning is zeer goed geisoleerd en heeft overal dubbel glas. <br />
<br />
Woning wordt totaal sleutelklaar opgeleverd!<br />
Vloer oppervak : 231 M&sup2;/ 2486 sq. ft.<br />
<br />
De woning staat op een exclusief golf resort met 24/7 bewaking. Alle bewoners hebben toegang tot de prachtige 18-holes championship golfbaan, het clubhuis, de tennisbanen, het hockeyveld en de fitness/gym. <br />
<br />
Ook is er een beachclub met gezellig resaurant, bars, bikini winkel, PADI gecertificeerde duikschool, boot verhuur, zeil instructeur, speeltuin voor kinderen en zoetwater zwembad.<br />
<br />
Supermarkten en scholen in nabije omgeving. Slechts 5 kilometer van Willemstad en het vliegveld.<br />
<br />
NB: de bovengenoemde prijs is slechts indicatief. Deze woning heeft een vraagprijs in Euro's: &euro; 395.000</p><br />
<p>&nbsp;</p>]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars/><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1211983908_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1102</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Residence, 2 BR Condominium MUST SELL IMMEDIATELY!]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Residence, 2 slaapkamer apartement MOET SNEL WEG!]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>194000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2009/2010</bouwjaar><slaapkamers>2</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Jan 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Jan 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<p>Triple Tree Residence: a beautiful new condo complex situated on a hill and offering panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course. On this resort with 24/7 security you will find pleasures such as gastronomy, fitness and exciting water sports.<br />
<br />
<strong>Superb views</strong><br />
Divided over 2 buildings, The Golfbuilding &amp; the Poolbuilding, 48 condos are for sale. On each floor you will find 3 one-bedroom condos and 3 two-bedroom condos. On the fourth and fifht construction layer there are 2 beautiful penthouses. From the spacious porches on the front side of the condos you have breathtaking views on the swimming pool, the golf course and / or the Caribbean Ocean (higher floors).<br />
<br />
In this highly sought after complex, we are currently able to offer you a 2 Bedroom 2.5 bathroom&nbsp;Condo, located on the&nbsp;ground floor,near the swimming pool&nbsp;at the&nbsp;Pool Building. The owner is looking for a quick sale, therefore we can offer you this premise is sharply priced, well below market value.<br />
<br />
Outside the condo buildings you can find a large pool, well tended tropical gardens and areas for recreation and relaxation. Also a lobby/reception area with office space for the rental pool organization. <br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services </b>If you are looking to buy a villa or an apartment for temporary residence or as investment, then Blue Bay has something unique to offer. Villas and apartments belonging to Triple Tree Residence, Blue Emerald Condominiums and the Blue Bay Village can be rented out as&nbsp;a vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a deluxe vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it. <br />
<br />
Construction will be finished spring 2010.<br />
<br />
The property is in joint ownership of the condo owners and is administered by the Board of Proprietors.<br />
Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right.<br />
<br />
Architects are Prins &amp; Agniel Architects.<br />
&nbsp;</p>]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<p>Triple Tree Residence: een prachtig nieuw appartementencomplex dat boven aan een heuvel ligt en prachtig uitzicht biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan. Op dit 24/7 beveiligde resort kunt u heerlijk eten en er zijn diverse watersport mogelijkheden. <br />
<br />
<strong>Prachtig uitzicht</strong><br />
Verdeeld over 2 gebouwen, The Golfbuilding &amp; The Poolbuilding, zijn hier in totaal 48 appartementen te koop. Op iedere etage bevinden zich drie 1-slaapkamer en drie 2-slaapkamer appartementen. Op de vierde en vijfde verdieping bevinden zich prachtige grote penthouses. Vanaf de royale overdekte balkons aan de voorzijde heeft u prachtig uitzicht over het zwembad, de golfbaan en/of de Caribische Zee (hogere etages). <br />
<br />
In de Poolbuilding hebben wij op dit moment een&nbsp;condominium met twee slaapkamers en 2,5 badkamers te koop. Dit condominium is gelegen op de begane grond, naast het zwembad. Omdat de verkoper graag snel wil verkopen, kunnen wij u dit mooie appartement fors onder de marktprijs aanbieden.<br />
<br />
Buiten de gebouwen wordt een prachtig zwembad met tropische tuinen aangelegd waar de eigenaren kunnen relaxen, zonnen en zwemmen. Op de begane grond komt een receptie en kantoor ruimte voor de verhuur organisatie. <br />
<br />
Verhuur organisatie en hotel service<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Triple Tree Resort u iets extras te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence kunnen als vakantie accomodatie worden verhuurd door een professionele organisatie waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een luxe vakantieresort mag verwachten. Er is een professionele verhuur organisatie, goed getraind personeel, kamermeisjes en roomservice. Verder is er een prachtig zwembad en heeft het resort tennisbanen, een 18-holes golfbaan, restaurants en een prachtig strand op loopafstand. <br />
<br />
Verwachtte opleverdatum: voorjaar 2010.<br />
<br />
Momenteel is bijna de helft van alle appartementen verkocht.<br />
<br />
Architectuur is gedaan door Prins &amp; Agniel Architects<br />
<br />
&nbsp;</p>]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Sevan Eker</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1226080177_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1226080177_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1226080177_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1226080177_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1226080177_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1226080177_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1226080177_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1226080177_4_t2.jpg</thumb></foto4></foto><statusen>sold</statusen><statusnl>verkocht</statusnl><object>koop</object></item><item><id>1109</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Resort Poolbuilding # 14: 1 bedroom condo incl.  furniture! GREAT PRICE!]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Resort Poolbuilding nr. 14: 1 slaapkamer appartement incl. meubels! LAAG GEPRIJSD!]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>195000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2009/2010</bouwjaar><slaapkamers>1</slaapkamers><badkamers>1</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[approx. June 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[ong. juni 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<p>Triple Tree Resort: a beautiful new condo complex situated on a hill and offering panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course. On this resort with 24/7 security you will find pleasures such as gastronomy, fitness and exciting water sports.<br />
<br />
Superb views<br />
Divided over 2 buildings, The Golfbuilding &amp; the Poolbuilding, 48 condos are under costruction. On each floor you will find 3 one-bedroom condos and 3 two-bedroom condos.&nbsp;From the spacious porches on the front side of the condos you have breathtaking views on the swimming pool, the golf course and / or the Caribbean Ocean (higher floors).<br />
<br />
In this highly sought after complex, we are currently able to offer you this&nbsp;1 bedroom&nbsp;condo for an EXCELLENT PRICE. <br />
Located on the second floor of the east wing of the pool building, with partial sea view. This condo is for sale including a complete furniture package and extra air conditioning unit in the living room. The furniture package also includes linen, plates,&nbsp;cutlery, TV set etc. so you only have to bring your suitcase.&nbsp;<br />
<br />
Outside the condo buildings you can find a large pool, well tended tropical gardens and areas for recreation and relaxation. Also a lobby/reception area with office space for the rental pool organization. <br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services: &nbsp;If you are looking to buy a villa or an apartment for temporary residence or as investment, then Triple Tree Resort&nbsp;has something unique to offer. This condo will be&nbsp;rented out as&nbsp;vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a luxurious vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service and room service. Swimming pools, tennis, golf and&nbsp;restaurant are all&nbsp;within walking distance.&nbsp;<br />
<br />
Construction will be&nbsp;finished approx. June 2010.<br />
<br />
The property is in joint ownership of the condo owners and is administered by the Board of Proprietors.<br />
Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right.<br />
<br />
Architects:&nbsp;Prins &amp; Agniel</p>]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<p>Triple Tree Resort: een prachtig nieuw appartementencomplex dat boven aan een heuvel ligt en prachtig uitzicht biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan. Op dit 24/7 beveiligde resort kunt u golfen, zwemmen&nbsp;en er zijn diverse watersport mogelijkheden. <br />
<br />
Prachtig uitzicht<br />
Verdeeld over 2 gebouwen, The Golfbuilding &amp; The Poolbuilding, worden&nbsp;hier in totaal 48 appartementen gebouwd.&nbsp;Op iedere etage bevinden zich drie 1-slaapkamer en drie 2-slaapkamer appartementen.&nbsp;Vanaf de royale overdekte balkons aan de voorzijde heeft u prachtig uitzicht over het zwembad, de golfbaan en/of de Caribische Zee (hogere etages). <br />
<br />
In de Poolbuilding hebben wij op dit moment een 1-slaapkamer appartement&nbsp;op de tweede bouwlaag te koop voor een wel heel voordelige prijs! Mooi&nbsp;uitzicht vanaf het balkon, met gedeeltelijk zeezicht.&nbsp;Tevens wordt bij dit appartement een volledig meubelpakket geleverd en een extra air conditioning unit in de woonkamer. Het meubelpakket bevat niet alleen meubilair maar ook handdoeken en beddegoed, servies en bestek enz. dus u hoeft alleen uw koffer mee te brengen.&nbsp;<br />
<br />
Buiten de gebouwen wordt een prachtig zwembad met tropische tuinen aangelegd waar de eigenaren kunnen relaxen, zonnen en zwemmen. Op de begane grond komt een receptie en kantoor ruimte voor de verhuur organisatie. <br />
<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Triple Tree Resort u iets&nbsp;extras te bieden. Dit&nbsp;appartement wordt&nbsp;als vakantie accomodatie&nbsp;verhuurd door een professionele organisatie waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een luxe vakantieresort mag verwachten. Er is&nbsp;goed getraind personeel,&nbsp;schoonmaak- en&nbsp;roomservice.&nbsp; Verder is er een prachtig zwembad en heeft het resort&nbsp;tennisbanen, een 18-holes golfbaan, restaurants en een prachtig strand op loopafstand. <br />
<br />
Verwachtte opleverdatum: voorjaar 2010.<br />
<br />
Architectuur is gedaan door Prins &amp; Agniel Architects</p>]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube><youtubeid>M6sh9LXIxRI</youtubeid></youtube><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm1231335237_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen>special</statusen><statusnl>special</statusnl><object>koop</object></item><item><id>1143</id><adresen><![CDATA[Indigo Garden: beautiful villas with rental pool  -  Model A]]></adresen><adresnl><![CDATA[Indigo Garden: prachtige villas met verhuurorganisatie  -  Model A]]></adresnl><projecten>Indigo Garden - new villas and apartments on golf course</projecten><projectnl>Indigo Garden - nieuwe villas en appartementen direct naast de golfbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>341000</prijs><vanafteksten><![CDATA[from]]></vanafteksten><vanaftekstnl><![CDATA[vanaf]]></vanaftekstnl><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2009 - 2010</bouwjaar><slaapkamers>2</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>121</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>1300</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Cozy detached home situated in the Indigo Garden project at the exclusive Blue Bay Resort. This split level home features a spacious living with hardwood shutterdoors rather than windows. These&nbsp; shutterdoors allow for the perfect combination of the intimate sense of a livingroom, the relaxed feeling of being outdoors and the awesome natural air cooling by means of Cura&ccedil;aos famous tradewinds throughout the home. The living is completed by a half open kitchen&nbsp;including all appliances. Each villa has a spacious storage room.<br />
<br />
Villas have views on the golf course, one of the swimming pools or the beautiful tropical landscaped gardens.<br />
<br />
The villa hosts 2 spacious bedrooms, each with a luxurious private bathroom and built in closets.<br />
Complete furniture package incl. bedlinen, cutlery etc. is included in the purchase price!<br />
<br />
Villa owners participate in a rental pool which will rent the villas to vacationers. The rental pool organization will be in charge of management, promotion, maintenance, cleaning services, inventory and utility&nbsp;costs. As a bonus the rental pool organization guarantees all buyers that the villa will be absolutely free of any charges for the first 10 years!<br />
<br />
Owners&nbsp;can use the villa for free for&nbsp;6 weeks each year and also have free unlimited use of the beach club, the swimming pools, the fully equipped gym and the tennis courts which are all within walking distance. Each owner also recieves a free membership to the&nbsp;18-holes championship golf course for the first year.]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Sfeervolle vrijstaande woning gelegen in het project Indigo Garden op het exclusieve Blue Bay&nbsp;Resort. De ruime woonkamer is voorzien van shutterpuien, die grotendeels opengeschoven kunnen worden. Hierdoor wordt&nbsp; het intieme huiskamer gevoel perfect gecombineerd met het ontspannen gevoel van buitenleven en wordt optimaal gebruik gemaakt van natuurlijke luchtkoeling door de altijd aanwezige passaatwind.<br />
Aan de zijkant van de woonkamer bevind zich een open keuken, die voorzien is van alle apparatuur. Ook heeft iedere woning een royale inpandige berging.<br />
<br />
De meeste woningen bieden vrij zicht op de eerste hole van de 18-holes golfbaan, andere kijken op de rijke tropische tuin of op de prachtige zwembaden. Aan de landscaping is bijzonder veel aandacht besteedt.<br />
<br />
De woning is voorzien van twee royale slaapkamers, ieder met een luxueuze badkamer en ruime inbouwkasten.<br />
De villa wordt volledig ingericht incl. servies, bestek, bedlinnen enz. Dit is bij de koopprijs inbegrepen!<br />
<br />
Wanneer u een villa koopt word deze automatisch aangesloten bij de hotel exploitatie maatschappij. Blue Bay zal de verhuur voor ten jaar professioneel verzorgen en u kunt tot zes weken per jaar kosteloos gebruik maken va uw woning, het strand, de zwembaden, de gym en de tennisbanen. De netto verhuur inkomsten deelt u met Blue Bay. Alle kosten van management, promotie, onderhoud, schoonmaak, inventaris en utiliteiten zijn voor rekening van Blue Bay. Als extraatje krijgt u een jaar gratis lidmaatschap van de 18-holes golfbaan.<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12505170247955_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1146</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-60]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-60]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>445000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar></bouwjaar><slaapkamers>4</slaapkamers><badkamers>2.5</badkamers><kavelgroottem2>875</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>187</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[Stylish and immaculately maintained villa offering lots of natural light, situated on the exclusive Blue Bay Resort. This generous sized home offers no less than 187m2 living space and sits on a spacious 875m2 lot.<br />
<br />
The villa offers a roomy living with a separate tv-corner, and an eat-in (Brugman) kitchen with all appliances. The front and back porches offer ample opportunity to enjoy outdoor life. The master suite is air conditioned and features a private bathroom and a walk in closet. The&nbsp;two other bedrooms share a second bathroom. Furthermore, this home hosts an airconditioned den that could also be used as bedroom, a guest powder room and a laundry room. <br />
<br />
Hot water in this home is provided by means of solar energy. Most rooms offer 220V connections.<br />
<br />
The garden is well kept and features tropical shrubs and fruit trees. There is still ample space to construct a pool, if desired.<br />
Keep your car in optimal condition by parking it in the double roofed carport. <br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Stijlvolle en goed onderhouden woning met veel natuurlijk licht op het exclusieve Blue Bay Resort. Deze ruime woning (187m2 woonoppervlak) is gelegen op een royaal kavel (875m2) in de L-sectie van het resort. <br />
<br />
Deze villa biedt u een ruime woonkamer met een aparte tv-hoek en een open (Brugman) keuken voorzien van alle apparatuur. De voor en achter porch bieden alle ruimte om van het buitenleven te genieten. De hoofdslaapkamer is voorzien van airconditioning, een eigen badkamer en een inloopkast. De twee overige slaapkamers delen de tweede badkamer. Deze woning biedt verder nog een studeerkamer die is voorzien van air conditioning, een gastentoilet en een wasruimte. <br />
<br />
De woning wordt voorzien van warm water door middel van zonne energie. In het gehele huis bevinden zich aansluitingen voor 220 Volt. <br />
<br />
De tuin is prachtig aangelegd en is voorzien van diverse tropische struiken en fruitbomen. Bovendien is er voldoende ruimte om desgewenst een zwembad aan te leggen. Uw auto blijft in optimale conditie in de dubbele overdekte carport. <br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen><![CDATA[Blauwbaai Golf &amp; Beach Resort<br />
Welcome to the good life in a spectacular 420-acre resort community, right at one of the Caribbean&rsquo;s most dazzling beaches. With breathtaking seaside views, world class golf, extensive recreational facilities and a 24/7 hour manned security gate, Blue Bay offers the perfect blend of residential and resort-style living. Blue Bay is just a few minutes from the airport and the fine dining, shopping and cultural delights of downtown Willemstad. <br />
<br />
Blue Bay golf course<br />
Enjoy an 18-hole championship golf course at your doorstep. The exciting golf course is well known for its spectacular location and dramatic views. It provides a challenge to any golfer thanks to its undulating layout, relentless trade winds, several holes where you will have to play over or along the Caribbean Sea and the narrow fairways flanked by the water and rugged local vegetation. Because of Curacao&acute;s wonderful climate, Blue Bay Golf is open year-round. The course has a great practice facility, a complete Pro Shop and a welcoming bar to cool off after a game. <br />
<br />
Relax on stunning Blue Bay Beach<br />
Palm trees azure blue water and tropical temperatures are yours to enjoy at the impeccably maintained Blue Bay Beach. It offers plenty of shady spots, comfortable sun beds, showers, bath- and changing rooms, a fresh water swimming pool with a special children&acute;s pool, a beachvolleyball field, a playground and many other amenities among others tennis courts and a fully equipped gym.<br />]]></bijzonderhedenen><bijzonderhedennl><![CDATA[Blauwbaai Golf &amp; Beach Resort: een exclusief resort met 24/7 bewaking. Het resort heeft een 18-hole championship golfbaan, golf clubhuis, tennisbanen, hockey veld en een fitness ruimte.<br />
<br />
Ook op het resort een exclusieve beachclub met o.a.:<br />
- zoetwater zwembad<br />
- ligstoelen op het strand<br />
- restaurant Azurro en de Sunset Bar<br />
- bikini winkel<br />
- PADI gecertificeerde duikschool<br />
- boot verhuur en zeilinstructeur<br />
- speeltuin voor kinderen <br />
- massage op het strand<br />
<br />
Het resort ligt op ongeveer 6 kilometer van het centrum van Willemstad en het vliegveld. Supermarkten en scholen in nabije omgeving.]]></bijzonderhedennl><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Bart Christiaans</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12514833777482_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1150</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Resort- Poolbuilding: 2 BR Condominium with full sea and golf view ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Resort - Poolbuilding: 2 slaapkamer appartmenten met volledig zeezicht (fase1)]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>315000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>2</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>-0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>-0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>131</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>1410</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[finished by 2nd quarter 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[bouw gereed per 2e kwartaal 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Triple Tree Resort: a beautiful new condo complex situated on a hill and offering panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course. On this resort with 24/7 security you will find pleasures such as gastronomy, fitness and exciting water sports.<br />
<br />
<strong>Superb Views</strong><br />
Divided over 2 buildings, The Golfbuilding &amp; the Poolbuilding, 48 condos are for sale. On each floor you will find 3 one-bedroom condos and 3 two-bedroom condos.&nbsp; From the spacious porches on the front side of the condos you have breathtaking views on the swimming pool, the golf course and / or the Caribbean Ocean (higher floors).<br />
<br />
In this highly sought after complex, we are currently able to offer you a 2 Bedroom 2.5 bathroom&nbsp;Condo, located on the&nbsp;fourth floor in the&nbsp;east wing of the Pool Building. The owner is looking for a quick sale, therefore we can offer you this premise is sharply priced.<br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services </b>If you are looking to buy a villa or an apartment for temporary residence or as investment, then Blue Bay has something unique to offer. Villas and apartments belonging to Triple Tree Residence, Blue Emerald Condominiums and the Blue Bay Village can be rented out as five star level vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a five star de luxe vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it. <br />
<br />
Construction has started. Project will be finished 2nd quarter 2010.<br />
<br />
The property is in joint ownership of the condo owners and is administered by the Board of Proprietors.<br />
Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right.<br />
<br />
Architects are Prins &amp; Agniel Architects.]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Triple Tree Resort: een prachtig nieuw appartementencomplex dat boven aan een heuvel ligt en prachtig uitzicht biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan. Op dit 24/7 beveiligde resort kunt u heerlijk eten en er zijn diverse watersport mogelijkheden. <br />
<br />
<strong>Prachtig Uitzicht</strong><br />
Verdeeld over 2 gebouwen, The Golfbuilding &amp; The Poolbuilding, zijn hier in totaal 48 appartementen te koop. Op iedere etage bevinden zich drie 1-slaapkamer en drie 2-slaapkamer appartementen. Vanaf de royale overdekte balkons aan de voorzijde heeft u prachtig uitzicht over het zwembad, de golfbaan en/of de Caribische Zee (hogere etages). <br />
<br />
In de Poolbuilding hebben wij op dit moment een&nbsp;condominium met twee slaapkamers en 2,5 badkamers te koop. Dit condominium is gelegen op de&nbsp;4e bouwlaag in de East Wing. Omdat de verkoper graag snel wil verkopen, kunnen wij u dit mooie appartement fors voor een scherpe prijs aanbieden. <br />
<br />
<b>Rental Pool &amp; Hotel Services</b> Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets exta bijzonders te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence, Blue Emerald Condominiums en Blue Bay Village kunnen als vijfsterren vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel, prachtige gemeenschappelijke ruimtes, kamermeisjes, roomservice, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera. <br />
<br />
Momenteel is bijna de helft van alle appartementen verkocht.<br />
<br />
Architectuur is gedaan door Prins &amp; Agniel Architects]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Sevan Eker</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12531115528546_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1162</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 33 - first floor, furnished, close to pool]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 33 - begane grond, gemeubileerd, dichtbij het zwembad]]></adresnl><projecten>Blue Bay Village</projecten><projectnl>Blue Bay Village</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>EUR</prijsvaluta><prijs>255000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2007</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[Blue Bay Village is located on the beautiful Blauwbaai Resort in Curacao. It is a project of 52 villas surrounded by unique tropical gardens with a communal swimming pool. Situated right next to the 18-holes championship golf course and within walking distance of the beach.<br />
<br />
This villa is located on the ground floor and has&nbsp; a nice view of the garden and the golfcourse.<br />
<br />
Floor plan<br />
Spacious living room with sliding doors to large porch. On the porch a dining area, lounge area and sun beds. Open kitchen with granite countertops incl. appliances and a breakfast bar with seats.<br />
<br />
Masterbedroom with built in closets and a private bathroom.<br />
Guest bedroom with built in closets and a bathroom. 3rd bedroom and a guest toilet. Separate storage closet.<br />
<br />
The&nbsp;villa has air conditioning in all bedrooms and is built with first class materials.&nbsp;Villa is completely furnished incl. linen, cutlery, kitchen appliances, TV and all furniture.<br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services <br />
If you are looking to buy a villa or an apartment for temporary residence or as investment, then Blue Bay has something unique to offer. Villas belonging to&nbsp;Blue Bay Village can be rented out as a&nbsp;vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a de luxe vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it.]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Blue Bay Village is gelegen op de prachtige ontwikkelde plantage Blaauwbaai op Curacao. Het is een project van 52 villas die gesitueerd zijn in een tropische tuin van ong. 28.000 M2 met zwembad, direct aan een 18-holes golfbaan en op loopafstand van het strand.<br />
<br />
De villa is op de begane grond&nbsp;en heeft&nbsp; uitzicht op de mooie gemeenschappeljke tuin, het zwembad en de golfbaan.<br />
<br />
Indeling: ruime woonkamer met schuifpui naar de porch. De porch heeft een eettafel, een zithoek en ligstoelen. Open keuken met granieten aanrechtblad en eetbar. Ouder slaapkamer met inbouwkast en badkamer. Tweede slaapkamer met inbouwkasten en aangrensende badkamer en gasten slaapkamer. Gasten toilet. Aparte bergruimte.<br />
<br />
Indeling:<br />
De&nbsp;villa is gebouwd met eersteklas bouwmaterialen en alle slaapkamers hebben airco.&nbsp;Volledig gemeubileerd incl. linnen goed, borden, bestek, keuken apparatuur, TV en alle meubilair.<br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets exta bijzonders te bieden. De villas in Blue Bay Village kunnen als&nbsp;vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel, prachtige gemeenschappelijke ruimtes, kamermeisjes, roomservice, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Bart Christiaans</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12550348880666_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1163</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-80]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-80]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>499000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar></bouwjaar><slaapkamers>4</slaapkamers><badkamers>3</badkamers><kavelgroottem2>805</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[This beautiful newly constructed home with high quality finishes is located on L-section of Blue Bay Resort.<br />
Four bedrooms and 3 bathrooms offer ample living space for a family with children. The master bathroom has a built in Jacuzzi where you may relax after a busy day. <br />
The luxury living room has an open kitchen with breakfast bar and the home further features a separate dining room and an office/study.<br />
<br />
A stylish staircase is situated in the hallway. The walled lot is 805M2 and has a large driveway. Garage attached to side of the home.<br />
<br />
Beautiful porch in front and at the back of the home where you may enjoy the outside living on this beautiful section of the resort.<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Een zeer bijzondere woning met een hoge kwalitatieve afwerking.<br />
De woning is goed op de wind gelegen en biedt met haar 4 slaapkamers en 3 badkamers een ideale indeling voor een gezin met kinderen.<br />
De hoofd slaapkamer heeft een royale jacuzzi waar men heerlijk tot rust kan komen. Los van de vier slaapkamers kent deze woning nog een ruime werkkamer.<br />
<br />
Naast de woning is een garage en buiten op de oprijlaan kan men met gemak twee auto's kwijt.<br />
<br />
De woning heeft verder een luxe woonkamer met een open keuken en ontbijtbar waaraan weer een luxe eetkamer.<br />
Met een mooie stijlvolle trap gesitueerd in de hal van de woning en haar andere bijzondere afwerking is deze woning de enige in haar soort.<br />
<br />
Het terrein van 805 m2 is volledig ommuurd en met een ruime voor-en achterporch is het ideaal genieten van het buitenleven van blue bay curacao.<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Bart Christiaans</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12553790400105_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1164</id><adresen><![CDATA[Indigo Garden: apartments on golf course with rental pool organization]]></adresen><adresnl><![CDATA[Indigo Garden: appartementen op golfbaan met verhuur organisatie]]></adresnl><projecten>Indigo Garden - new villas and apartments on golf course</projecten><projectnl>Indigo Garden - nieuwe villas en appartementen direct naast de golfbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>310000</prijs><vanafteksten><![CDATA[starting from]]></vanafteksten><vanaftekstnl><![CDATA[vanaf]]></vanaftekstnl><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>2</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>119</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Beautiful apartments situated in the Indigo Garden project at the exclusive Blue Bay Resort. The units feature a spacious living with hardwood shutterdoors rather than windows. These&nbsp; shutterdoors allow for the perfect combination of the intimate sense of a livingroom, the relaxed feeling of being outdoors and the awesome natural air cooling by means of Cura&ccedil;aos famous tradewinds throughout the home. The living is completed by a half open kitchen&nbsp;including all appliances. Each villa has a spacious storage room.<br />
<br />
Apartments have views on the golf course, one of the swimming pools or the beautiful tropical landscaped gardens. Some apartments have partial sea view.<br />
<br />
The untis host 2 spacious bedrooms, each with a luxurious private bathroom and built in closets.<br />
Complete furniture package incl. bedlinen, cutlery etc. is included in the purchase price!<br />
<br />
Apartment&nbsp;owners participate in a rental pool which will rent the units to vacationers. The rental pool organization will be in charge of management, promotion, maintenance, cleaning services, inventory and utility&nbsp;costs. As a bonus the rental pool organization guarantees all buyers that the&nbsp;apartment will be absolutely free of any charges for the first 10 years!<br />
<br />
Owners&nbsp;can use the unit for free for&nbsp;6 weeks each year and also have free unlimited use of the beach club, the swimming pools, the fully equipped gym and the tennis courts which are all within walking distance. Each owner also recieves a free membership to the&nbsp;18-holes championship golf course for the first year. <br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Prachtige royale&nbsp;appartementen gelegen in het project Indigo Garden op het exclusieve Blue Bay&nbsp;Resort. De ruime woonkamer is voorzien van shutterpuien, die grotendeels opengeschoven kunnen worden. Hierdoor wordt&nbsp; het intieme huiskamer gevoel perfect gecombineerd met het ontspannen gevoel van buitenleven en wordt optimaal gebruik gemaakt van natuurlijke luchtkoeling door de altijd aanwezige passaatwind.<br />
Aan de zijkant van de woonkamer bevind zich een open keuken, die voorzien is van alle apparatuur.&nbsp;<br />
De meeste appartementen woningen bieden vrij zicht op de eerste hole van de 18-holes golfbaan, andere kijken op de rijke tropische tuin of op de prachtige zwembaden. Enkele appartementen hebben gedeeltelijk zeezicht. Aan de landscaping is bijzonder veel aandacht besteedt.<br />
<br />
De woning is voorzien van twee royale slaapkamers, ieder met een luxueuze badkamer en ruime inbouwkasten.<br />
Het appartement wordt volledig ingericht incl. servies, bestek, bedlinnen enz. Dit is bij de koopprijs inbegrepen!<br />
<br />
Wanneer u een appartement&nbsp;koopt word deze automatisch aangesloten bij de hotel exploitatie maatschappij. Blue Bay zal de verhuur voor ten jaar professioneel verzorgen en u kunt tot zes weken per jaar kosteloos gebruik maken va uw woning, het strand, de zwembaden, de gym en de tennisbanen. De netto verhuur inkomsten deelt u met Blue Bay. Alle kosten van management, promotie, onderhoud, schoonmaak, inventaris en utiliteiten zijn voor rekening van Blue Bay. Als extraatje krijgt u een jaar gratis lidmaatschap van de 18-holes golfbaan.]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12558242576859_8_t2.jpg</thumb></foto8></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1167</id><adresen><![CDATA[Blue Emerald Apartments - 3rd floor - great sea view]]></adresen><adresnl><![CDATA[Blue Emerald Apartments -  prachtig uitzicht over de baai]]></adresnl><projecten>Blue Emerald Apartments</projecten><projectnl>Blue Emerald Apartments</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>620000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2009</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>3</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[January 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[januari 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<p><strong>Beautiful&nbsp;apartments on oceanfront location on resort with golf course and beach club.<br />
</strong><br />
With a beautiful private swimming pool, tropical palm beach, professional diving facilities, a great restaurant and the most spectacular golf course in the Caribbean within walking distance, you have everything you need for the Caribbean way of life.&nbsp;<br />
<br />
Securely positioned, Blue Emerald consists of three separate buildings with a total of 23 apartments and one amazing penthouse.&nbsp;Names of the&nbsp;three apartment buildings: Bista(view), Bunitesa (beauty) and Brisa (wind).<br />
<br />
Each building has&nbsp;four floors including the ground floor. Every floor has only two apartments.&nbsp;The living area is spacious and the bedrooms are of generous size. Only 1&nbsp;three bedroom apartment still for sale. Each bedroom has its own luxurious bathroom. Every apartment has a laundry room with storage space and its own parking space.&nbsp; <br />
<strong><br />
<u>Living rooms and porch</u>:&nbsp;&nbsp;&nbsp; </strong>The living rooms all have folding doors to the porch which offers&nbsp; breathtaking views on the&nbsp; Caribbean Sea. The large windows all around, the so-called Bay windows, allow for optimal enjoyment of the fantastic view.<br />
<br />
<u><strong>Kitchen</strong></u>:&nbsp;&nbsp;&nbsp; All apartments have&nbsp;open en very spacious, luxurious kitchens which are&nbsp;fully equipped with all required appliances.&nbsp;You can also prepare your food outside on the porch; there is plenty of room for an outside kitchen or BBQ.&nbsp;</p>
Swimming pool:Blue Emerald has its own pool with&nbsp;comfortable chairs on the&nbsp;authentic terrace covered with palm leaves. The buildings are surrounded by a tropical communal garden.<br />
<br />
<strong>Rental Pool &amp; Hotel Services </strong>If you are looking to buy&nbsp;an apartment for&nbsp;retirement&nbsp;or as an&nbsp;investment, then Blue Bay has something unique to offer. The&nbsp;apartments belonging to&nbsp;Blue Emerald&nbsp;can be rented out as&nbsp;vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a five star de luxury vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf and restaurant. <br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<p><strong>Prachtige appartement direct aan zee op luxe resort met golfbaan en beach club.<br />
</strong></p>
<br />
<p>Met een prachtig zwembad, tropisch palmstrand, professionele duikschool, goed restaurant en een spectaculaire 18-holes golfbaan allemaal op loopafstand heb u hier alles binnen uw bereik voor een Caribische levensstijl. Blue Emerald ligt bestaat uit&nbsp;3 aparte gebouwen met in&nbsp;totaal 23 appartementen en 1 geweldige penthouse. Namen van de 3 gebouwen: <strong>Bista (uitzicht), Bunitesa (mooi/pracht) en Brisa (wind)<br />
</strong><br />
Ieder gebouw heeft 4 verdiepingen incl. de begane grond. Iedere verdieping heeft maar 2 appartementen. De woonkamer is ruim en de slaapkamers zijn erg royaal. Er is nog&nbsp;1 drie slaapkamer appartement op de derde bouwlaag beschikbaar. Iedere&nbsp;slaapkamer heeft een eigen luxe badkamer. Ieder appartement heeft een bijkeuken met bergruimte en een eigen parkeerplaats.<br />
<br />
<strong>Woonkamer en balkon:</strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; De woonkamers hebben allemaal een schuifpui naar het balkon dat een prachtig uitzicht biedt op de Caribische Zee. De grote ramen rondom maken het mogelijk om ook in&nbsp;het appartement van het uitzicht te genieten.<br />
<br />
<strong>Keuken:</strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp; Alle appartementen hebben grote, luxe open keuken inclusief alle apparatuur. U kunt ook buiten koken op het balkon, er is voldoende ruimte voor een buitenkeuken of barbeque.<br />
<br />
<strong>Zwembad:</strong>&nbsp;&nbsp;&nbsp; Blue Emerald heeft zijn eigen zwembad met ligstoelen op een prachtig terras met palmbomen. Het geheel is omringd door tropisch aangelegde gemeenschappelijke tuinen.<br />
<br />
<strong>Rental Pool &amp; Hotel Services</strong> Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets exta bijzonders te bieden. De apartementen van&nbsp;Blue Emerald&nbsp;kunnen als&nbsp;vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel, prachtige gemeenschappelijke ruimtes, kamermeisjes, roomservice, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera.</p>]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12578634665130_8_t2.jpg</thumb></foto8></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1174</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Resort - Golfbuilding - great condo with 3 bedrooms and amazing views]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Resort Golfbuilding - prachtig appartement met 3 slaapkamers en zeezicht]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>585750</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2009-2010</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>3.5</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Summer 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Zomer 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Triple Tree Resort: a beautiful new condo complex situated on a hill and offering panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course. On this resort with 24/7 security you will find pleasures such as gastronomy, fitness and exciting water sports.<br />
<br />
Superb views<br />
Divided over 2 buildings, The Golfbuilding &amp; the Poolbuilding, 48 condos are under construction. On the fourth floor we have one spacious 3 bedroom condo in the middle wing. From the large&nbsp;porch and living room this&nbsp;condo&nbsp;allows for&nbsp;breathtaking views on the ocean, the golf course and a large part of Blue Bay Resort.&nbsp;<br />
<br />
Outside the condo buildings you can find a large pool, well tended tropical gardens and areas for recreation and relaxation. Also a lobby/reception area with office space for the rental pool organization. <br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services: If you are looking to buy a condo for temporary residence or as investment, then Triple Tree Resort has something unique to offer. Condos in Triple Tree Resort can be rented out as vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a luxurious vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area and&nbsp;maid service. Swimming pools, tennis, golf and restaurant are all within walking distance. <br />
<br />
Construction will be finished summer 2010. Complete furniture package will come with the sale at extra cost.<br />
<br />
The property is in joint ownership of the condo owners and is administered by the Board of Proprietors.<br />
Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right.<br />
Architects: Prins &amp; Agniel<br />
<br />
<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Triple Tree Resort: een prachtig nieuw appartementencomplex dat boven aan een heuvel ligt en prachtig uitzicht biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan. Op dit 24/7 beveiligde resort kunt u golfen, zwemmen en er zijn diverse watersport mogelijkheden. <br />
<br />
<u>Prachtig uitzicht<br />
</u>Verdeeld over 2 gebouwen, The Golfbuilding &amp; The Poolbuilding, worden hier in totaal 48 appartementen gebouwd. Op de vierde bouwlaag is 1 drieslaapkamer appartement beschikbaar. Vanaf het grote balkon aan de voorzijde heeft u prachtig uitzicht over de Caribische Zee,&nbsp;de golfbaan en een groot deel van Blue Bay Resort.&nbsp; <br />
<br />
Buiten de gebouwen wordt een prachtig zwembad met tropische tuinen aangelegd waar de eigenaren kunnen relaxen, zonnen en zwemmen. Op de begane grond komt een receptie en kantoor ruimte voor de verhuur organisatie. <br />
<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Triple Tree Resort u iets extras te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence kunnen als vakantie accomodatie worden verhuurd door een professionele organisatie waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een luxe vakantieresort mag verwachten. Er is goed getraind personeel, schoonmaak service en een receptie. Verder is er een prachtig zwembad en heeft het resort tennisbanen, een 18-holes golfbaan, restaurants en een prachtig strand op loopafstand. <br />
<br />
Verwachtte opleverdatum: zomer 2010. Kopers dienen ook het volledige meubelpakket voor het appartement af te nemen.<br />
<br />
Architectuur is gedaan door Prins &amp; Agniel Architects<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12611697040717_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1175</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Resort Poolbuilding #18, 2 bedrooms condo ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Resort Poolbuilding nr.18, 2 slaapkamer appartement]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>299000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>2</slaapkamers><badkamers>2.5</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[Triple Tree Resort: a beautiful new condo complex situated on a hill and offering panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course. On this resort with 24/7 security you will find pleasures such as gastronomy, fitness and exciting water sports.<br />
<br />
Superb views<br />
Divided over 2 buildings, The Golfbuilding &amp; the Poolbuilding, 48 condos are under costruction. On each floor you will find 3 one-bedroom condos and 3 two-bedroom condos. From the spacious porches on the front side of the condos you have breathtaking views on the swimming pool, the golf course and / or the Caribbean Ocean (higher floors).<br />
<br />
In this highly sought after complex, we are currently able to offer you a&nbsp;2 bedroom condo, located on the third floor&nbsp;in the center&nbsp;of the pool building. There is airco in the livingroom and also a guest toilet. Furniture is included.<br />
<br />
Outside the condo buildings you can find a large pool, well tended tropical gardens and areas for recreation and relaxation. Also a lobby/reception area with office space for the rental pool organization. <br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services: If you are looking to buy a villa or an apartment for temporary residence or as investment, then Triple Tree Resort has something unique to offer. Condos in Triple Tree Resort can be rented out as vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a luxurious vacation resort: a professional reservation system, well trained staff, stylish reception area, maid service and room service. Swimming pools, tennis, golf and restaurant are all within walking distance. <br />
<br />
Construction will be finished spring 2010.<br />
<br />
The property is in joint ownership of the condo owners and is administered by the Board of Proprietors.<br />
Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right.<br />
<br />
Architects: Prins &amp; Agniel<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Triple Tree Resort: een prachtig nieuw appartementencomplex dat boven aan een heuvel ligt en prachtig uitzicht biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan. Op dit 24/7 beveiligde resort kunt u golfen, zwemmen en er zijn diverse watersport mogelijkheden. <br />
<br />
Prachtig uitzicht<br />
Verdeeld over 2 gebouwen, The Golfbuilding &amp; The Poolbuilding, worden hier in totaal 48 appartementen gebouwd. Op iedere etage bevinden zich drie 1-slaapkamer en drie 2-slaapkamer appartementen. Vanaf de royale overdekte balkons aan de voorzijde heeft u prachtig uitzicht over het zwembad, de golfbaan en/of de Caribische Zee (hogere etages). <br />
<br />
In de Poolbuilding hebben wij op dit moment een 2-slaapkamer appartement op de derde bouwlaag te koop. Mooi uitzicht vanaf het balkon. <br />
Er is airco in de woonkamer en oon een gasten toilet. Inclusief een meubel pakket.<br />
<br />
Buiten de gebouwen wordt een prachtig zwembad met tropische tuinen aangelegd waar de eigenaren kunnen relaxen, zonnen en zwemmen. Op de begane grond komt een receptie en kantoor ruimte voor de verhuur organisatie. <br />
<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Triple Tree Resort u iets extras te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence kunnen als vakantie accomodatie worden verhuurd door een professionele organisatie waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een luxe vakantieresort mag verwachten. Er is goed getraind personeel, schoonmaak- en roomservice. Verder is er een prachtig zwembad en heeft het resort tennisbanen, een 18-holes golfbaan, restaurants en een prachtig strand op loopafstand. <br />
<br />
Verwachtte opleverdatum: voorjaar 2010.<br />
<br />
Architectuur is gedaan door Prins &amp; Agniel Architects<br />
<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Jan-Willem van der Zwet</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12614169571323_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1178</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - BK5 beautiful new home on golf course]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - BK5 prachtige nieuwe woning aan de golfbaan]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>EUR</prijsvaluta><prijs>445000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2009-2010</bouwjaar><slaapkamers>5</slaapkamers><badkamers>4</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[immediately]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[per direct]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Beautiful new home on golf resort with private swimming pool and guest apartment.<br />
<br />
This exclusive new villa is nearly finished and is located on a superb lot. From the private pool and large covered porch you have a beautiful view over the golf course and a small&nbsp;lake. The street on the front is a dead end street and only accessible for residents so there is no traffic noise and your peace and quiet is guaranteed.<br />
<br />
There is a car port with room for 2 cars in front of the house. Main entrance is on the right side of the house where you enter and walk into the spacious open plan living room with an open kitchen. Modern white design kitchen with large refrigerator.&nbsp;Sliding doors in the living area give&nbsp;access to the covered terrace and sun deck behind the villa where you can enjoy the view or entertain your guests.<br />
<br />
3&nbsp;bedrooms and&nbsp;2 baths&nbsp;are located at the front of the villa and a guest apartment with living, bed room, bath room and walk in closet can be found on a lower level so optimal privacy for your guests is guaranteed. The guest apartment has its own entrance and an outside staircase to the main terrace. The master bedroom with en suite bathroom and&nbsp;walk in closet&nbsp;is situated&nbsp;above the guest apartment.<br />
<br />
Villa has been built with only the best building materials such as dark tile flooring and as nice exclusive details. All bed rooms have air conditioning. Interior photos will follow asap.<br />
<br />
Become the proud owner of this brand new villa, just decorate the inside, bring your furniture and move right in.<br />
All lots on the golf course on this exclusive section have been sold so this is your chance!]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Prachtige nieuwe woning op golf resort met eigen zwembad en gasten appartement.<br />
<br />
Deze exclusieve nieuwe villa is onlangs&nbsp;opgeleverd en ligt op een werkelijke prachtige lokatie. Vanuit het zwembad en het grote overdekte terras aan de achterzijde heeft u prachtig uitzicht over de golfbaan en een klein meertje. De straat aan de voorzijde is doodlopend en alleen toegankelijk voor bewoners zodat optimale rust&nbsp; en stilte&nbsp;gegarandeerd zijn.<br />
<br />
Parkeer uw auto op de&nbsp;royale carport met vodoende ruimte voor 2 auto's en betreedt&nbsp;via de voordeur aan de zijkant van de woning de grote, lichte woonkamer. De glazen deuren over&nbsp;de hele achterzijde van de woonkamer geven&nbsp;toegang tot het enorne overdekte terras dat voorzien is van dezelfde prachtige donkere tegelvloer als de woonkamer.&nbsp;Hier kunt u heerlijk genieten van de stilte en het uitzicht. Ook uitstekend geschikt voor een barbeque feest met uw vrienden en/of familie.<br />
<br />
3 slaapkamers en 2 badkamers bevinden zich aan de voorzijde van de woning en het gasten appartement met woonkamer, slaapkamer,&nbsp;badkamer en inloopkast&nbsp;bevindt zich op de beneden verdieping zodat uw gasten optimale privacy kan worden geboden. Het gasten appartement heeft een eigen ingang en een buitentrap die leidt naar het hoger gelegen terras. De hoofdslaapkamer met en suite&nbsp;badkamer en inloopkast is boven het gasten appartement gesitueerd.<br />
<br />
De villa is gebouwd met gebruik van uitstekende bouw materialen en met oog voor detail. Ale slaapkamers hebben air conditioning. Interieur foto's volgen zsm.<br />
<br />
Wordt de trotse eigenaar van deze nieuwe villa die&nbsp;u alleen nog maar in hoeft te richten naar uw eigen smaak.<br />
Alle kavels aan de zijde van de golfbaan op deze exclusieve sectie zijn verkocht dus dit is uw kans!]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12641677830676_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen>sold</statusen><statusnl>verkocht</statusnl><object>koop</object></item><item><id>1187</id><adresen><![CDATA[Bougainvillae Apartments with pool, walking distance to the beach!]]></adresen><adresnl><![CDATA[Bougainvillae Appartementen met zwembad op loopafstand van het strand!]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>EUR</prijsvaluta><prijs>0</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>----</woningtype><bouwjaar></bouwjaar><slaapkamers>0</slaapkamers><badkamers>0</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen/><omschrijvingnl/><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12652991319408_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12652991319408_1_t2.jpg</thumb></foto1></foto><statusen>new listing</statusen><statusnl>nieuw object</statusnl><object>koop</object></item><item><id>1188</id><adresen><![CDATA[Bougainvillea Residences C-2, Beautiful 2-bedroom penthouse close to beach]]></adresen><adresnl><![CDATA[Bougainvillea Residences C-2,Prachtig 2-slaapkamer penthouse dichtbij strand]]></adresnl><projecten>Bougainvillea Residences</projecten><projectnl>Bougainvillea Residences</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>329000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>1994</bouwjaar><slaapkamers>2</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>150</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Per direct]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Per direct]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Beautiful 2-bedroom penthouse in Bougainvillea Residences <br />
<br />
This beautiful 2-bedroom apartment is situated within Bougainvillea Residences, a small scale condominium complex located at the exclusive Blue Bay Golf &amp; Beach Resort. This generous sized apartment offers you no less than 150m2 living space, is situated on the third floor and offers a lovely garden with tropical landscaping. This home offers a cozy living, an open concept kitchen with various appliances and a separate laundry room. The two air conditioned bedrooms have en suite bathrooms, built in closets and air conditioning. One bedroom has sliding doors to the balcony.&nbsp;The balcony offers great views overlooking the Caribbean Sea, the resort and the golf course.<br />
<br />
Bougainvillea Residents have access to a shared swimming pool, a sunbathing terrace with lounging chairs, a lush tropical garden with, needless to say, an abundance of bougainvilleas in the many shades available. Just a short stroll takes you to the beautiful Blue Bay Beach and he golf course.<br />
<br />
Interesting investment property since the property can be rented short term to vacationers.<br />
<br />
Optionally residents have access to up to 1 garage per unit. Garages can be purchased at US$ 30.000 or rented at a monthly fee of US$ 200 (this rental fee is subject to a yearly review and adjustment)<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Dit prachtige 2-slaapkamer appartement maakt onderdeel uit van Bougainvillea Residences, een kleinschalig appartementencomplex op het exclusieve Blue Bay Resort. Dit royale appartement biedt met 150m2 volop ruimte, is gelegen op de derde verdieping en heeft een leuke tuin met tropische beplanting. De woning biedt een gezellige woonkamer, een open keuken met diverse apparatuur en een bijkeuken met aansluiting voor een wasmachine. De twee slaapkamers zijn voorzien van air conditioning, en suite&nbsp;badkamers en inbouwkasten. Een slaapkamer heeft een schuifpui naar het grote overdekte balkon.&nbsp;Vanaf het balkon heb u prachtig uitzicht over de Caribische zee, het resort en de golfbaan.<br />
<br />
De bewoners van Bougainvillea Residences hebben de beschikking over een gemeenschappelijk zwembad, een zonneterras met ligstoelen en een prachtige tropische tuin, met uiteraard volop bougainvilleas in diverse kleurschakeringen. Slechts een korte wandeling verwijderd van het prachtige strand van Blue Bay Resort en de golfbaan.<br />
<br />
Deze penthouse is ook erg geschikt als investerings object daar de woning verhuurd mag worden aan vakantie gangers.<br />
<br />
Optioneel kunt u beschikken over een garage. U kunt per unit maximaal 1 garage kopen voor US$ 30.000 of huren voor US$ 200 per maand (dit huurbedrag wordt waar nodig jaarlijks bijgesteld) <br />
<br />
Vraagprijs US$ 329.000<br />
Beschikbaar per direct<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653994016307_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653994016307_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653994016307_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653994016307_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653994016307_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653994016307_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653994016307_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653994016307_4_t2.jpg</thumb></foto4></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1189</id><adresen><![CDATA[Bougainvillea Residences B-2, Beautiful 2-bedroom apartment ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Bougainvillea Residences B-2, Prachtig 2-slaapkamer appartement ]]></adresnl><projecten>Bougainvillea Residences</projecten><projectnl>Bougainvillea Residences</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>317000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>1994</bouwjaar><slaapkamers>2</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>150</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[immediately]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[per direct]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[This beautiful 2-bedroom apartment is situated within Bougainvillea Residences, a small scale condominium complex located at the exclusive Blue Bay Golf &amp; Beach Resort. This generous sized apartment offers you no less than 150m2 living space, is situated on the second floor and offers a lovely garden with tropical landscaping. This home offers a cozy living, an open concept kitchen with various appliances and a separate laundry room. The&nbsp;two air conditioned bedrooms have en suite bath rooms, built in closets and air conditioning. One bed room has sliding doors to the large balcony.&nbsp;The balcony offers great views overlooking the Caribbean Sea, the resort and the golf course.<br />
<br />
Bougainvillea Residents have access to a shared swimming pool, a sunbathing terrace with lounging chairs, a lush tropical garden with, needless to say, an abundance of bougainvilleas in the many shades available. The beautiful Blue Bay Beach is just a short walk away.<br />
<br />
Also interesting as investment property: condo may be rented short term to vacationers.<br />
<br />
Optionally residents have access to up to 1 garage per unit. Garages can be purchased at US$ 30.000 or rented at a monthly fee of US$ 200 (this rental fee is subject to a yearly review and adjustment)<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Dit prachtige 3-slaapkamer appartement maakt onderdeel uit van Bougainvillea Residences, een kleinschalig appartementencomplex op het exclusieve Blue Bay Resort. Dit royale appartement biedt met 150m2 volop ruimte, is gelegen op de eerste verdieping en heeft een leuke tuin met tropische beplanting. De woning biedt een gezellige woonkamer, een open keuken met diverse apparatuur, twee slaapkamers die voorzien zijn van air conditioning, en twee luxe badkamers. Vanaf het balkon kijkt u uit over de Caribische zee, het resort en de golfbaan.<br />
<br />
De bewoners van Bougainvillea Residences hebben de beschikking over een gemeenschappelijk zwembad, een zonneterras met ligstoelen en een prachtige tropische tuin, met uiteraard volop bougainvilleas in diverse kleurschakeringen. Het prachtige Blue Bay strand is slechts een korte wandeling verwijderd!<br />
<br />
Ook geschikt als investeringsobject: het appartement mag korte termijn verhuurd worden aan vakantie gangers.<br />
<br />
Optioneel kunt u beschikken over een garage. U kunt per unit maximaal 1 garage kopen voor US$ 30.000 of huren voor US$ 200 per maand (dit huurbedrag wordt waar nodig jaarlijks bijgesteld).<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653997398820_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653997398820_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653997398820_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653997398820_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653997398820_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653997398820_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653997398820_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12653997398820_4_t2.jpg</thumb></foto4></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1190</id><adresen><![CDATA[Bougainvillea Residences A-2, beautiful 2-bedroom apartment with swimming pool]]></adresen><adresnl><![CDATA[Bougainvillea Residences A-2, prachtig 2-slaapkamer appartement met zwembad]]></adresnl><projecten>Bougainvillea Residences</projecten><projectnl>Bougainvillea Residences</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>299000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>1994</bouwjaar><slaapkamers>2</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>150</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[April 1, 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[1 April 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[This beautiful 2-bedroom apartment is situated within Bougainvillea Residences, a small scale condominium complex located at the exclusive Blue Bay Golf &amp; Beach Resort. This generous sized apartment offers you no less than 150m2 living space, is situated on the first floor and offers a lovely garden with tropical landscaping. This home offers a cozy living and&nbsp;an open concept kitchen with various appliances. Also a separate room for your washer and dryer and some extra storage.&nbsp;Two air conditioned bedrooms each have built in closets and en suite&nbsp;bathrooms. One bedroom has sliding doors to the covered porch. The garden offers great views overlooking the resort and the golf course.<br />
<br />
Bougainvillea Residents have access to a shared swimming pool, a sunbathing terrace with lounging chairs, a lush tropical garden with, needless to say, an abundance of bougainvilleas in the many shades available. Just a short walk away from the beautiful Blue Bay Beach and the 18-holes golf course.<br />
This apartment is also very suitable as an investment property as it can be rented out short term to vacationers.<br />
<br />
Optionally residents have access to up to 1 garage per unit. Garages can be purchased at US$ 30.000 or rented at a monthly fee of US$ 200 (this rental fee is subject to a yearly review and adjustment)<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Dit prachtige 3-slaapkamer appartement maakt onderdeel uit van Bougainvillea Residences, een kleinschalig appartementencomplex op het exclusieve Blue Bay Resort. Het&nbsp;appartement biedt met 150m2 volop ruimte, is gelegen op de begane grond en heeft een leuke tuin met tropische beplanting. De woning biedt een ruime entree en een gezellige woonkamer met schuifpui naar een groot balkon aan de voorzijde. De&nbsp;open keuken is uitgerust met diverse apparatuur en heeft een eetbar. Hier achter vindt u de ruime bijkeuken inclusief&nbsp;met&nbsp;aansluiting voor een wasmachine en droger.&nbsp;Prachtige grote hoofdslaapkamer met inbouwkasten, air conditioning en badkamer met bad en aparte douche. Schuifpui naar het terras. Tweede ruime&nbsp;slaapkamer&nbsp;is ook&nbsp;voorzien&nbsp;van air conditioning en inbouwkasten en heeft een en suite badkamer.&nbsp; Vanuit de tuin kijkt u uit over het resort en de golfbaan. <br />
<br />
De bewoners van Bougainvillea Residences hebben de beschikking over een gemeenschappelijk zwembad, een zonneterras met ligstoelen en een prachtige tropische tuin, met uiteraard volop bougainvilleas in diverse kleurschakeringen. Op loopafstand van het strand en de golfbaan! <br />
Dit appartement is ook uitstekend geschikt als investering en mag voor korte termijn (aan vakantiegangers) verhuurd worden.<br />
<br />
Optioneel kunt u beschikken over een garage. U kunt per unit maximaal 1 garage kopen voor US$ 30.000 of huren voor US$ 200 per maand (dit huurbedrag wordt waar nodig jaarlijks bijgesteld) <br />
<br />
Vraagprijs US$ 299.000]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12654003238462_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12654003238462_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12654003238462_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12654003238462_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12654003238462_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12654003238462_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12654003238462_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12654003238462_4_t2.jpg</thumb></foto4></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1192</id><adresen><![CDATA[Boca Verde: Classic Caribbean Style Villas ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Boca Verde: Villas in klassiek Caribische stijl ]]></adresnl><projecten>Boca Verde: 11 luxurious villas&#x92; in classical Caribbean style</projecten><projectnl>Boca Verde: 11 luxe villa&#x92;s in klassiek Caribische stijl</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>439000</prijs><vanafteksten><![CDATA[From]]></vanafteksten><vanaftekstnl><![CDATA[Vanaf]]></vanaftekstnl><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar></bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[<p><strong>Boca Verde villa&rsquo;s will be high end villa&rsquo;s in a classical Caribbean style. The villas&rsquo; are quietly situated around a cul-de-sac, in the so called H-section of the exclusive Blue Bay Golf &amp; Beach Resort. All villa&rsquo;s offer lovely views, overlooking the golf course and/or Caribbean Sea.<br />
<br />
</strong></p>
The villa features a generous sized living, that connects with the roofed porch by means of glass sliding doors. The living allows for great views, through the porch, overlooking the swimming pool, gazebo, the golf course and/or the Caribbean Sea. The open concept kitchen that comes with, amongst others, a cooking island and granite countertops, is directly connected to both the living and the porch. This allows for easy communication with family and friends both in and outdoors.<br />
<br />
All three bedrooms are situated around the living. The master bedroom offers a private bathroom and a walk-in closet. The two other bedrooms host built-in closets and share the second bathroom. The home also features a guest powder room.<br />
<br />
<strong>Easy customization</strong><br />
The modular concept easily allows for further customization. You can select from four different roof styles. Some of these allow for an open style attic, that could be used as a den or a multimedia area. You could also opt for a larger pool, a larger porch, to construct a carport or, depending on the lot, a guest apartment. <br />
<br />
For your ultimate convenience, Boca Verde offers you the optional service to get your home fully furnished and decorated by a well known Dutch Home Decorator. <br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<strong>Boca Verde villa&rsquo;s zijn hoge kwaliteit villa&rsquo;s in een klassiek Caribisch ontwerp. De villa&rsquo;s zijn gelegen aan een rustige cul de sac, in de zogenaamde H-Sectie van het exclusieve Blue Bay Golf en Beach resort. Alle villa&rsquo;s bieden uitzicht over de golfbaan en/of de Caribische Zee.<br />
</strong><br />
De woning biedt een ruime woonkamer die middels een glazen schuifpui met de woonporch verbonden is. Vanuit de woonkamer kijkt u via de porch uit over het zwembad, de gazebo en daarachter de golfbaan en/of de Caribische zee.<br />
De open keuken, met onder andere een kookeiland en granieten werkbladen, is zowel verbonden met de woonkamer als de porch. U kunt zo ontspannen communiceren met familie of vrienden binnen en buiten.<br />
<br />
Rondom de woonkamer zijn een drietal ruime slaapkamers gelegen. De hoofdslaapkamer biedt een priv&eacute; badkamer en een walk-in closet, de twee overige slaapkamers bieden inbouwkasten en delen de tweede badkamer. Voor gasten is er een apart toilet.<br />
<br />
<strong>Naar eigen wens te vervolmaken<br />
</strong>De modulaire opbouw van de woningen biedt u de gelegenheid om de reeds complete kant en klare woning nog verder te vervolmaken naar uw eigen wensen. U heeft de keuze uit een viertal kapconstructies. Sommige van deze kapconstructies bieden de mogelijkheid om een vide in te bouwen die u zou kunnen gebruiken als een studeerkamer of een televisieruimte. Daarnaast kunt u onder andere voor een groter zwembad kiezen, de porch uitbouwen, een carport laten plaatsen, en op enkele kavels heeft u zelfs de mogelijkheid tot een volledig zelfstandig gastenverblijf. <br />
<br />
Kiest u voor ultiem comfort? Dan biedt Boca Verde u de mogelijkheid om uw villa te leveren inclusief smaakvol interieur. De villa wordt dan compleet ingericht, van bedden tot tafel- servies, door een gerenommeerde Nederlandse binnenhuisarchitecte.<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar><makelaar>Bart Christiaans</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12657314879011_8_t2.jpg</thumb></foto8></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1195</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 5 - furnished villa on top floor, close to beach]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 5 - gemeubileerde villa op eerste verdieping, dichtbij strand]]></adresnl><projecten>Blue Bay Village</projecten><projectnl>Blue Bay Village</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>325000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2006</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2.5</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<strong>Luxurious home, upper floor of a double villa, fully furnished, featuring lovely views overlooking the golf course and a pond. Situated in the stylish Blue Bay Village at the exlusive Blue Bay Cura&ccedil;ao resort.<br />
</strong><br />
Floor plan<br />
Spacious living room with lounging set and television, sliding doors to large porch. On the porch a dining area, lounge area and sun beds. Open kitchen with granite countertops incl. appliances and a breakfast bar with seats. Master bedroom with built in closets and a private bathroom. Guest bedroom with built in closets and a bathroom. 3rd bedroom and a guest toilet. Separate storage closet.<br />
<br />
The villa has beautiful views overlooking the golf course and a pond. The project was build with first class materials and all bedrooms have air conditioning. Comes completely furnished incl. linen, cutlery, kitchen appliances, TV and all furniture.<br />
<br />
This home is situated in the stylish Blue Bay Village at the exlusive Blue Bay Cura&ccedil;ao resort. Blue Bay Village is a community of 52 villas located in lush tropical landscaping on a 28.000 m2 lot featuring a communal swimming pool and sunbathing terrace. The beach club and the golf course are at walking distance.<br />
<br />
If you are looking to buy a villa as a second home, Blue Bay Village has something unique to offer. As owner you can participate in the rental pool organisation. When you are not on the island, the rental pool will rent out your villa to vacationers. Moreover, during a stay, you and your guest have access to everything you may expect from a de luxe vacation resort: well trained staff, stylish reception area, maid service, room service, swimming pools, tennis, golf, restaurants at walking distance and you name it.<br />
<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<strong>Luxueuze, geheel gemeubileerde, bovenverdieping van een dubbele villa met prachtig uitzicht over de golfbaan en een binnenmeertje. Gelegen in het sfeervolle Blue Bay Village op het exclusieve Blue Bay Cura&ccedil;ao resort.<br />
</strong><br />
Indeling<br />
Ruime woonkamer voorzien van een lounge set en televisie. Schuifpui naar een royale woonporch. De porch heeft een eethoek, een lounge set en ligstoelen. Open keuken met granieten aanrechtblad en eetbar. Ouder slaapkamer met inbouwkast en mooie badkamer. De twee overige slaapkamers delen de tweede badkamer. Gasten toilet. Aparte bergruimte.<br />
<br />
Vanuit de porch en heeft prachtig uitzicht over de golfbaan. Het geheel is gebouwd met eersteklas bouwmaterialen en alle slaapkamers hebben air conditioning. Volledig gemeubileerd incl. linnen goed, borden, bestek, keuken apparatuur, TV en alle meubilair.<br />
<br />
Deze woning is gelegen in het sfeervolle Blue Bay Village, onderdeel van het exclusieve Blue Bay Cura&ccedil;ao resort. Het is een project van 52 villas die gesitueerd zijn in een tropische tuin van ong. 28.000 M2 met zwembad, direct aan een 18-holes golfbaan en op loopafstand van het strand.<br />
<br />
Blue Bay Village staat zowel permanente bewoning als korte termijn bewoning toe. U kunt deze villa dus gebruiken voor eigen bewoning, vakantiebewoning, maar het is ook een zeer interessante investering. Als eigenaar kunt u uw villa aanmelden bij de rental pool organisatie die de villa aan vakantie gangers verhuurt. Bovendien kunnen zowel u als uw gasten tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: goed getraind personeel, kamermeisjes, roomservice, tennis, een 18-holes golfbaan en een restaurant op loopafstand.<br />
<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12659983031873_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1198</id><adresen><![CDATA[Blue Bay Heights BB-5 - brand new home on golf course with pool and ocean view]]></adresen><adresnl><![CDATA[Blue Bay Heights BB-5 - nieuwe villa op golfbaan met zwembad en zeezicht]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>NAF</prijsvaluta><prijs>2450000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2009-2010</bouwjaar><slaapkamers>6</slaapkamers><badkamers>4</badkamers><kavelgroottem2>1070</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[summer 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[zomer van 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<div style="margin: 0in 0in 0pt">We are proud to present this stylish villa with a breathtaking view at one of the most magnificent spots of Curacao! <br />
This spacious, comfortable home offers you everything you need, and more... <br />
<br />
Built on one of the most beautiful lots (1056 sq.m.) of the entire Blue Bay Resort, this villa shows a very spacious living room with a fantastic kitchen, a master bedroom with video wall and a &nbsp;luxurious bathroom, a second bedroom with a bathroom, bedroom three has a walk-in closet and shares another luxurious bathroom with bedroom four. Two of these bedrooms have immediate access to the huge porch. All the bedrooms are airconditioned. &nbsp;Even a multi-media/game room has been accounted for! <br />
<br />
Imagine yourself in the magnificent infinity swimmingpool. Lying in the water you have a stunning view over the sea, golf course and Boca St. Michiel. Enjoy the beautiful Caribbean sunset, see how the sun disappears in the sea every evening while you sip on your cocktail before dinner.... Can you imagine? <br />
<br />
Have your family or friends&nbsp;stay over in the fantastic 2-bedroom appartment that lies beneath all this. Complete with kitchen, and luxurious bathroom and the same magnificent view. <br />
<br />
The pool has a separate pump house. A lot of storage room was one of the design pricipals. A garage is situated beneath the villa and on the other side of the villa a spacious storage room is available. Finally also a laundry and a large, lockable walk-in closet is available within the main residence.</div>]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[RE/MAX BonBini is trots om deze&nbsp;luxe woning te kunnen presenteren met prachtig uitzicht op 1 van de mooiste plekjes van Curacao! Deze royale, comfortabele woning biedt u alles wat u kunt wensen, en meer.....<br />
<br />
Gebouwd op een van de mooiste kavels (1056 M2) op Blue Bay Resort, beidt deze villa een grote woonkamer met een fantastische keuken. Een hoofdslaapkamer met TV wand en een luxe badkamer. Een tweede slaapkamer met en suite badkamer. de derde slaapkamer heeft een inloopkast en deelt de derde luxe bakamer met slaapkamer nr. vier. Twee van deze slaapkamers hebben eigen toegang tot het grote terras aan de achterzijde. Alle slaapkamers hebben air conditioning. Bovendien is er een multi media/game room!<br />
<br />
U kunt heerlijk genieten in het&nbsp;zwembad met overloop terwijl u geniet van het prachtige uitzicht over de oceaan, de golfbaan en het daarachter gelegen Boca St. Michiel. De prachtige zonsondergang is een dagelijks terugkerend kadootje. Kunt u het zich voorstellen?<br />
<br />
U kunt uw gasten onderbrengen in het royale 2-slaapkamer appartement dat zich op de beneden verdieping bevindt. Compleet uitgerust met keuken, luxe badkamer en.... hetzelfde prachtige uitzicht als de boven verdieping.<br />
<br />
Het zwembad heeft een apart pomphuis. De grote bergruimte is handig voor al uw spullen. Ook is er een garage die zich onder de villa bevindt met daarnaast nog een berg ruimte. Verder in de hoofdwoning nog een bijkeuken en een grote, afsluitbare inloopkast.]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar><makelaar>Bart Christiaans</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12669296356554_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1201</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-83]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-83]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>NAF</prijsvaluta><prijs>1100000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>5</slaapkamers><badkamers>5</badkamers><kavelgroottem2>825</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>440</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[This fantastic villa has high quality finishing details and lots of living space.<br />
<br />
The villa is situated on the popular L-section of Blue Bay Golf &amp; Beach Resort on a spacious 825M2 lot. The living space is no less than 440M2 including a roof terrace of 60M2.<br />
On the first floor you will find the large, modern kitchen and separate laundry room. A large living room, dining room and office space/study. Also 2 (guest) bed rooms, each with en suite bathroom and a guest half bathroom are on the first floor. From the living room open doors to the large covered porch.<br />
A beautiful stair case leads to the second floor which has another 3 bedrooms, each with its own private bath room.<br />
<br />
The villa is currently under construction and will be finished by the owner in approx. 3 months. The garden will be walled and landscaped. <br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Een fantastische grote woning met een hoge kwalitatieve afwerking.<br />
<br />
Deze grote familie woning is gelegen te L sectie te Blue Bay op een kavel van 825 m2. De woning heeft een bebouwd oppervlakte van 440 m2 hiervan is 60 m2 een geweldig dak terras.<br />
<br />
Op de begane grond bevind zich een grote moderne keuken, een eetkamer, woonkamer, gasten toilet, wasruimte, kantoor en 2 slaapkamers met elk een eigen badkamer. Openslaande deuren bieden toegang tot het grote overdekte terras. <br />
<br />
via een stijlvolle trap komt u op de boven verdieping waar zich 3 slaapkamers met ieder een eigen badkamer bevinden.<br />
<br />
De tuin zal volledig worden ommuurd en aangelegd<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Mark Albers</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12700602901580_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1204</id><adresen><![CDATA[Blue Bay Heights- Sapphire Ridge - luxury villas with pool close to the ocean]]></adresen><adresnl><![CDATA[Blue Bay Heights- Sapphire Ridge - luxe villas dichtbij zee met eigen zwembad]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>655000</prijs><vanafteksten><![CDATA[Starting from]]></vanafteksten><vanaftekstnl><![CDATA[Vanaf]]></vanaftekstnl><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>5</slaapkamers><badkamers>3.5</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<strong>Are you looking for a tailor made villa with swimming pool and breathtaking views overlooking the Caribbean Sea? We have found your match.<br />
</strong><br />
In the extremely exclusive Blue Bay Heights, part of the already upscale gated community of Blue Bay, renown architect Henk Bolivar has designed four top end villa&rsquo;s tailor made to lots available. Just select the lot and the design that meets your specific dreams and family needs. All designs feature a spacious, airy living, open concept style, with cathedral ceilings. Needless to say these villas come with a high end custom designed kitchen. Conveniently situated adjacent to the kitchen a scullery with ample storage space and laundry connections. From the living room, open stairs lead to the second floor loft and rooms. Glass sliding doors smoothly integrate indoor and outdoor living. In order to provide you with the opportunity to hide from the ever shining sun for a while, the porch is fully roofed. A refreshing pool and gazebo complete the back yard. In order to keep your car(s) in perfect shape, a separate car port will complete the property.<br />
<br />
When living the Caribbean lifestyle, entertaining guests for shorter and longer periods of time is a no brainer. In order to provide both you and your guests with ample privacy, this villa comes with an independent guest studio and a separate guest powder room. <br />
<br />
In order to meet your specific family needs, this design offers various bedroom options. Both the first and second floor can either host a superb master suite, or a combination of two bedrooms sharing a luxurious bathroom. Would you choose the 2-bedroom option on both floors, your home would feature a total of 5 bedrooms. In either case, the second floor would boast a spacious balcony offering a refreshing breeze, tremendous views and sunsets one can only dream of&hellip;<br />
<br />
We only have 4 of these available, please contact our listing agent today. <br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<strong>Op zoek naar een nieuwe villa op maat met zeezicht, zwembad en een prachtig uitzicht? Wij hebben het voor u gevonden! <br />
</strong><br />
Op Blue Bay Heights zijn 4 bouwkavels beschikbaar waarvoor de beroemde architect Henk Bolivar, verschillende woning types ontworpen heeft. <br />
U kiest zelf welke kavel u het mooist vindt en kunt vervolgens bepalen welk model villa het beste bij uw wensen past.<br />
Alle modellen hebben een beneden verdieping met royale, lichte woonkamer met een hoog plafond. Aansluitend een luxe half open keuken met een royale hoeveelheid opberg ruimte een bijkeuken met aansluiting voor een wasmachine en droger. Vanuit de woonkamer komt u middels een wenteltrap op de vide die toegang biedt tot de vertrekken op de bovenverdieping. De glazen schuifpui in de woonkamer laat het binnen en buitenleven in elkaar overvloeien. Vanuit het overdekte terras kunt u heerlijk genieten van het prachtige uitzicht over de Caribische Zee. Hier bevindt zich ook het zwembad. Achter in de tuin is nog een overdekt terras gebouwd, geheel in de bouwstijl van de villa. Aan de voorzijde van de villa komt een separate carport. <br />
<br />
Een gasten slaapkamer met eigen badkamer ligt links van de entree. Hier ook een separaat gasten toilet.<br />
Aan de rechterzijde kan de indeling varieren, van 2 royale suites (1 op begane grond, 1 op 1e verdieping) met eigen inloopkast en luxe badkamer tot een indeling waarbij nog eens 4 slaapkamers worden gerealiseerd zodat het totaal aantal slaapkamers dan komt op 5.<br />
Op de eerste verdieping een royaal balkon waar u heerlijk in de wind kunt genieten van de zonsondergang.<br />
<br />
Er zijn slechts 4 bouwkavels beschikbaar dus reageer snel!<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12714472049893_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1205</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Emerald Penthouse]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Emerald Penthouse]]></adresnl><projecten>Blue Emerald Apartments</projecten><projectnl>Blue Emerald Apartments</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>NAF</prijsvaluta><prijs>2700000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2009-2010</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>3.5</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>249</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[IMMEDIATELY]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[per direct]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[The penthouse of Blue Emerald is located in Bista (building 1) and covers the entire top floor.<br />
It has a porch measuring no less than 114 m&sup2; / 1,227 Sq.Ft. with an outside kitchen and breathtaking ocean view all around.<br />
In addition to an enormous living room and large kitchen with breakfast bar, this unique penthouse has a master bed room with en suite bathroom and spacious&nbsp;walk-in closet. The two other bed rooms&nbsp;each have an en suite shower bathroom and built&nbsp;in closets. Further a&nbsp; guest half bath room, built in closets in the hall way, a separate laundry room and a pantry just off the kitchen.&nbsp;<br />
Privacy is guaranteed, the lift takes you to your own floor.<br />
<br />
The Penthouse is completely furnished.<br />
<br />
<u>Location</u><br />
For the location of the apartments, great considerations have been given to the position of the sun and the natural circulation of the wind. The result is a perfect mix of both elements. Being in the sun or in the shade, enjoy a fresh breeze or sit out of the wind, the choice is yours.<br />
The unique location of Blue Emerald, between the Caribbean Sea and a mountain ridge, was a determining factor for the establishment of the resort. The apartments, the beautiful swimming pool and the luxuriant tropical communal garden have been faced forward for optimal enjoyment of the sea.]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[The penthouse van&nbsp;Blue Emerald ligt in het&nbsp;Bista gebouw en beslaat de hele bovenste verdieping.&nbsp;<br />
Het enorme overdekte terras is maar liefst 114M2 groot en heeft een buitenkeuken en adembenemend uitzicht over de Caribische Zee.<br />
Naast de enorme woon kamer met schuifpui naar het terras ligt de grote keuken met eetbar. <br />
De hoofdslaapkamer geeft via een schuifpui eveneens toegang tot het terras en heeft een eigen badkamer en inloopkast.<br />
De andere 2 slaapkamers hebben ieder een eigen badkamer en ingebouwde kasten. Het geheel wordt gecompleteerd door&nbsp;volop ingebouwde kast ruimte in de hal, een gasten toilet, een bijkeuken en een aparte wasruimte met aansluiting voor een wasmachine en droger.<br />
Privacy is gegarandeerd, de lift brengt u naar uw eigen verdieping. <br />
<br />
De penthouse is&nbsp;volledig gemeubileerd met moderne en tijdloze meubels.&nbsp;<br />
<br />
De lokatie: <br />
De perfecte lokatie voor de appartementen is gekozen door rekening te houden met de positie van de zon en de constante windrichting. Op het terras van&nbsp;de penthouse hebt u een perfecte mix van deze elementen. U kunt zowel in de zon als in de schaduw genieten van een verkoelend briesje of een plekje uit de wind zoeken. <br />
De unieke lokatie van Blue Emerald, tussen de Caribische Zee en de meteen achter het appartement gelegen berg was een bepalende factor voor het realiseren van dit project. Een prachtig gemeenschappelijk zwembad en de onder architectuur aangelegde tropische tuinen bevinden zich aan zeezijde zodat u ten allen tijde van het zeezicht kunt genieten.]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12718767032883_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1209</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort BT-57]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort BT-57]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>2000000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>6</slaapkamers><badkamers>5</badkamers><kavelgroottem2>1600</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>700</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[Augustus 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[Augustus 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[We are proud to present you with another lifestyle pearl. This is the absolute top at an unmet location.<br />
Imagine the most beautiful Caribbean shorelines with majestic cliffs at both sides, boasting not only captivating ocean views, but also lovely views overlooking an impressive 18 hole golf course. This villa is one of a kind. Every single corner offers its own unique view, every window mirrors the deep blue of the Caribbean Sea or the vibrant green of the golf course. <br />
<br />
This majestic home is situated in the exclusive Blue Bay Resort. The villa hosts no less than four bedrooms, three bathrooms, separate maids quarters and an independent guest apartment. The mansion is situated on an oversized 1600 m2 lot and boasts an impressive 700m2 of living space. Are you into endless luxury, refined design and exclusivity, then read on.<br />
Every single detail has been well thought through, and the current owners have spend many and hour and dollar to find the best of the best for their home. All floors are covered with an exclusive style of imported Italian marble. The outer side of the home has been created with hand carved stones.<br />
You reach this home by means of an impressive entry lane. Opening the royal doors, you enter into a glamorous hall with cathedral ceilings. This hall opens up into the living and balcony. A separated kitchen boast top of the line appliances. Granite countertops cover all cupboards. All drawers are made of hardwood and have been fitted with organizers. The back side of the kitchen hosts another great balcony boasting breathtaking ocean, cliff and golf views.<br />
<br />
The first floor hosts 3 bedrooms, every one fitted with a private bathroom. The gorgeous master suite boasts not only a luxurious bathroom and walk-in closet, but a Jacuzzi in the center of the room, allowing for awesome views, not only within the room&hellip;. <br />
The back yard features a spacious, infinity style, swimming pool.<br />
Considering the truth that a location like this most certainly attracts visiting friends, and you need your privacy too, this mansion comes with an independent guest apartment. Furthermore, your maid will get a comfortable residence too.<br />
<br />
To complete this impressive property, the back yard hosts a large swimming pool, infinity style, various lounging areas, including a bbq corner. Furthermore, the property comes with a garage and a newly installed tropical garden.<br />
<br />
Viewing on appointment and finance confirmation only! Call your listing agent, Pim van Ogtrop today at: +5999 690 6200 or mail to <a href="mailto:pim@realestate.an">pim@realestate.an</a> . <br />
<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Met grote trots mag RE/MAX haar volgende parel op woongebied aan u aanbieden. Dit is werkelijk de absolute top, op een onge&euml;venaard mooie plek.<br />
Beeld u zelf de prachtige Caribische baaien in die ieder aan weerszijde hoge majestueuze kliffen hebben die in dit geval niet alleen uitkijken over de uitgestrekte Caribische zee, maar ook nog eens over de prachtige 18-holes tellende golf baan. Deze enorme villa heeft het voorrecht enigste in zijn soort te zijn. Vanuit elke hoek en door elk raam van het huis ziet u de uitgestrekte Caribische zee en kijkt u als een vorst uit over de beneden gelegen villawijk die glooiend om het golf terrein van Blue Bay kromt.<br />
<br />
Dit fantastische huis is te vinden op het Blue Bay golf and beach resort. Het huis telt maar liefst 4 slaapkamers, 3 badkamers, een appartement voor een dienstmeisje en een gasten verblijf. Het huis is gebouwd op een ruime kavel van maar liefst 1600 m&sup2; en heeft een totaal woonoppervlak van niet minder dan 700m&sup2;. Als u voor eindeloze luxe, design en exclusiviteit kiest, dan is dit het beste wat u gaat vinden. Over elk detail is nagedacht en kosten noch moeite zijn gespaard. Het gehele huis heeft een speciaal ge&iuml;mporteerde en handgemaakte marmeren vloer uit Itali&euml;. Iets vergelijkbaars zult u hier op het eiland niet vinden. Ook de details van het exterieur zijn buitengewoon. De gehele buitenkant bestaat uit handgemaakte stenen die het huis ook op dit gebied uniek maken. <br />
<br />
Via een indrukwekkende oprijlaan bereikt u de entree. Bij binnenkomst door de vorstelijke deuren komt u in een grote entree met hoog plafond. Vanuit de hal loopt u door naar de ruime woonkamer met balkon. Een afgescheiden keuken is voorzien van enkel de beste natuurmaterialen. Het handgemaakte granieten aanrecht strekt zich uit over de gehele keuken. Alle kasten en lades zijn gemaakt van hard hout en systeemkasten. De keuken is volledig ingericht. Aan de achterzijde bevindt zicht een groot luxueus balkon dat uitkijkt over de Caribische zee, de hoge kliffen en de gehele golfbaan.<br />
<br />
Op de eerste verdieping zijn 3 slaapkamers te vinden met ieder een eigen badkamer. Ook hier ligt de eerder genoemde prachtige Italiaans marmeren vloer. De master suite is werkelijk &ldquo;one of a kind&rdquo;. Dit royale vertrek met walk-in closet, priv&eacute; badkamer en jacuzzi maakt het luxe leven helemaal compleet. Vanuit de Jacuzzi midden in de kamer kunt u in totale privacy uitkijken op het park en de Caribische zee. De master bedroom heeft ook een zeer groot balkon waar u heerlijk op de wind kunt genieten van het uitzicht.<br />
<br />
Aan de achterzijde van het huis ligt een groot zwembad. Vanaf de rand van deze zogeheten infinity pool overziet u in alle rust de gehele Caribische zee. Omdat u, wanneer u op zo&rsquo;n prachtig eiland woont, nu eenmaal veel bezoek krijgt, beschikt deze villa uiteraard over een ruim appartement. Daarnaast is er een comfortabel vertrek voor uw dienstmeisje. <br />
Elke hoek van dit huis heeft zijn eigen prachtige uitzicht en op diversen daarvan zijn gezellige zitplekjes gemaakt. Om het huis te completeren is er een inpandige garage, een BBQ plaats en wordt er een prachtige tropische tuin aangelegd.<br />
<br />
Deze woning is alleen op afspraak en na bevestiging van financiering te bezichtigen. Voor meer informatie kunt u bellen met Pim van Ogtrop op +5999 690 6200<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Pim van Ogtrop</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12736107000412_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1211</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 9 - Detached furnished vila with great views]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Bay Village 9 - Vrijstaande gemeubileerde villa met prachtig uitzicht]]></adresnl><projecten>Blue Bay Village</projecten><projectnl>Blue Bay Village</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>EUR</prijsvaluta><prijs>328000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2007</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2.5</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[Blue Bay Village is located on the beautiful Blauwbaai Resort in Curacao. It is a project of 52 villas surrounded by unique tropical gardens with a communal swimming pool. Situated right next to the 18-holes championship golf course and within walking distance of the beach.<br />
<br />
Floor plan<br />
Spacious living room with sliding doors to large porch. On the porch a dining area, lounge area and sun beds. Open concept living, eat-in kitchen with all appliances, granite countertops and a breakfast bar with seats.<br />
<br />
Master bedroom with built in closets and a private bathroom.<br />
Guest bedroom with built in closets and a bathroom. 3rd bedroom and a guest toilet. Separate storage closet with washer.<br />
<br />
The single detached villa features air conditioning in all bedrooms and is built with first class materials. Comes completely furnished incl. linen, cutlery, kitchen appliances, TV and all furniture.<br />
<br />
The single detached villa is&nbsp;located on the golfcourse and very close to the beach.<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Blue Bay Village is gelegen op de prachtige ontwikkelde plantage Blaauwbaai op Curacao. Het is een project van 52 villas die gesitueerd zijn in een tropische tuin van ong. 28.000 M2 met zwembad, direct aan een 18-holes golfbaan en op loopafstand van het strand.<br />
<br />
Indeling<br />
ruime woonkamer met schuifpui naar de porch. De porch heeft een eettafel, een zithoek en ligstoelen. Open keuken met granieten aanrechtblad, eetbar en alle apparatuur. Ouder slaapkamer met inbouwkast en badkamer. Tweede slaapkamer met inbouwkasten en aangrenzende badkamer en gasten slaapkamer. Gasten toilet. Aparte bergruimte met wasmachine.<br />
<br />
De vrijstaande villa is gebouwd met eersteklas bouwmaterialen en alle slaapkamers hebben airco. Volledig gemeubileerd incl. hangmatten, klamboes, linnen goed, borden, bestek, keuken apparatuur, TV en alle meubilair. <br />
<br />
Deze vrijstaande villa is het mooiste villa van het park, het licht aan de golfbaan en heel dicht bij het strand.<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Bijzonderheden<br />
Rental Pool &amp; Hotel Service<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Blue Bay u iets exta bijzonders te bieden. De villas van Blue Bay Village kunnen als vakantie accomodatie worden verhuurd waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een deluxe vakantieresort mag verwachten: een professioneel reserveringssysteem, goed getraind personeel, prachtige gemeenschappelijke ruimtes, kamermeisjes, roomservice, zwembad, tennis, golf, restaurants op loopafstand etcetera.<br />
<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Mark Albers</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742036459273_7_t2.jpg</thumb></foto7></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1212</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-65: beautiul villa with swimming pool]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort BL-65: mooie villa met eigen zwembad]]></adresnl><projecten>Villas by the Green</projecten><projectnl>Villas by the Green</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>540000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2009</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>2</badkamers><kavelgroottem2>890</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>172</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[to be agreed upon]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<strong>Stylish classic Caribbean style villa with swimming pool in gated community with golf course and beach club.<br />
</strong><br />
This classic Caribbean style villa features 172m2 of living space, only the very best materials have been applied, and its furnishings and decoration radiate style.<br />
<br />
A semi roofed porch at the front side of the home offers entrance to this great home. The generous sized living offers lots of natural light. The open plan kitchen features granite countertops, a breakfast bar and all amenities. Glass sliding doors allow indoor and outdoor living to smoothly flow over. <br />
<br />
The master suite features a private bathroom with 2 wash basins, rain shower, separate toilet, walk-in closet and French doors opening up to the porch. The second and third bedroom are situated at the other side of the home and share a second bathroom. All bedrooms are air conditioned. A laundry / storage room completes this lovely villa. <br />
<br />
The property is fully walled, features a beautiful garden, maintenance friendly but with many beautiful tropical trees and plants. The back yard hosts a spacious swimming pool and a generous sized palapa, allowing space for both a lounging and dining set.<br />
<br />
Please contact Nicole Vetter today, at +5999 690 6909 to schedule a viewing or for more information. <br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<strong>Stijlvolle tropenwoning met zwembad in besloten resort met golfbaan en beachclub.<br />
</strong><br />
In deze tropenwoning (172 m2 woonoppervlak) zijn de beste bouwmaterialen toegepast en de inrichting is een streling voor het oog. De woning ligt op de L-sectie van Blue Bay op 890m2 eigendomsgrond.<br />
<br />
U komt via een semi-overdekt terras aan de voorzijde binnen in een ruime, open en lichte woonkamer waarin een royale half open keuken is geplaatst. Deze keuken is voorzien van alle apparatuur , zoals koelkast, vaatwasser, ingebouwde kookplaat/oven en magnetron en heeft een natuurstenen aanrechtblad met eetbar. Binnen is een prachtige zithoek gecre&euml;erd. Daarnaast biedt de kamer voldoende ruimte om naast een eethoek ook nog een kleine werkplek te cre&euml;eren. De woonkamer heeft aan twee kanten glazen schuifdeuren die toegang geven tot de terassen.<br />
<br />
De hoofdslaapkamer heeft een grote inloopkast en eigen badkamer met dubbele wastafel, een regendouche en een apart toilet. Vanuit de hoofdslaapkamer openslaande deuren naar het royale terras aan de achterzijde. De twee overige slaapkamers zijn aan de andere kant van de woning gesitueerd, hebben inbouwkasten en delen de tweede badkamer. Alle slaapkamers hebben een eigen air conditioning unit. Er is tevens een aparte wasruimte/berging. <br />
<br />
Aan de woning is aan de buitenzijde een extra berging gebouwd en de prachtige tuin is volledig ommuurd. Er is een oprit voor twee auto&rsquo;s aan de voorzijde van het huis. Het ruim bemeten zwembad en een oversized palapa aan de achterzijde van de woning bieden zowel verkoeling als beschutting en privacy. Onder de palapa is ruimte voor zowel een loungehoek als een eethoek.<br />
<br />
Indien u de woning wilt bezichtigen kunt bellen met de listing agent voor het maken van een afspraak.<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Nicole Vetter</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742849987225_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1213</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Resort Pool Building - 1 BR with full sea vand golf view]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Resort Pool Building - 1 slaapkamer appartment met volledig zeezicht ]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>245000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>1</slaapkamers><badkamers>1.5</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[<strong>1-bedroom apartment in stylish condominium complex on gated community with golf course and beach club<br />
<br />
</strong>Triple Tree Resort: a beautiful new condo complex situated on a hill and offering panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course. <br />
<br />
Triple Tree resort features 48 spacious condos, divided over 2 buildings: The Golf building &amp; the Pool building. Outside the condo buildings you will find a large pool and well tended tropical garden for relaxation. The first floor features a hotel style reception also offering reservation and check-in services for vacation residents.<br />
<br />
The beautiful Blue Bay Beach and the golf course are only a short walk away!<br />
In this highly sought after complex, we are currently able to offer you a&nbsp;1 bedroom condo, located on the third floor in the west wing of the pool building. This condominium features great views overlooking both the golf course and the Caribbean Sea and will be sold fully furnished and decorated.<br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services<br />
If you are looking to buy a property for temporary residence or as investment, then Triple Tree has something unique to offer. Apartments can be rented out as vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a five star de luxe vacation resort: a professional rental pool organization, well trained staff, stylish reception area, maid service and room service. Guests can enjoy the swimming pool area and the tenniscourts, 18-holes golfcourse, beach and restaurants on the resort. <br />
Architect for this project is Prins &amp; Agniel Architects. Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right. <br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<strong>1-slaapkamer appartement in stijlvol appartementencomplex op besloten resort met golfbaan en beachclub<br />
</strong><br />
Triple Tree Resort: een stijlvol nieuw appartementencomplex dat boven aan een heuvel ligt en prachtig uitzicht biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan. Op dit 24/7 beveiligde resort kunt u golfen, zwemmen en er zijn diverse watersport mogelijkheden. <br />
<br />
Verdeeld over 2 gebouwen, The Golfbuilding &amp; The Poolbuilding, worden hier in totaal 48 appartementen gebouwd. Vanaf de royale overdekte balkons aan de voorzijde heeft u prachtig uitzicht over het zwembad, de golfbaan en/of de Caribische Zee (hogere etages). <br />
Buiten de gebouwen wordt een prachtig zwembad met tropische tuinen aangelegd waar de eigenaren kunnen relaxen, zonnen en zwemmen. Op de begane grond komt een receptie en kantoor ruimte voor de verhuur organisatie.<br />
In de Poolbuilding, gelegen in de westvleugel van de derde bouwlaag, hebben wij een 1-slaapkamer appartement te koop. Dit appartement wordt volledig gemeubileerd aangeboden en biedt een prachtig uitzicht over zowel de golfbaan als de Caribische zee. <br />
<br />
Rental Pool en Hotel<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Triple Tree Resort u iets extras te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence kunnen als vakantie accomodatie worden verhuurd door een professionele organisatie waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een luxe vakantieresort mag verwachten. Er is goed getraind personeel, schoonmaak- en roomservice. Verder is er een prachtig zwembad en heeft het resort tennisbanen, een 18-holes golfbaan, restaurants en een prachtig strand op loopafstand.<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Sevan Eker</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12742916770821_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1214</id><adresen><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Emerald & Blue Bay Village - One stop shopping to the max  Luxurious apartment, holiday villa and luxurious minivan]]></adresen><adresnl><![CDATA[Golf & Beach Resort - Blue Emerald & Blue Bay Village - In een keer klaar   Luxe apartement, vakantievilla en luxe minivan]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>1645000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>5</slaapkamers><badkamers>6</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Are you in the market for a sunny spot to settle down, either permanently or on a regular basis? Do you have little or no time to spare to impressively furnish and decorate it? Do you work or study from home? Would you consider yourself an artist or art collector? Would you expect visitors on a regular basis, would you care to host them comfortable but with an eye for your own peace and privacy?<br />
<br />
Would you care for an exclusive residential area, if possible with great views, preferably in a gated community with many amenities at walking distance? Do you happen to like playing golf?<br />
<br />
Please read on, we have just listed a great sale that may be of interest to you.<br />
<br />
Take up residence in the exclusive gated community of Blue Bay Resort, featuring many amenities including an 18 hole golf course, a private beach club with outstanding restaurant and many water sports facilities. <br />
<br />
Enjoy watching many many sunsets from the spacious porch and the roomy balcony hosted by your sea side entresol apartment in Blue Emerald Apartments. Work or study in one of the two stylish home offices or ateliers, but do not forget to take a moment to visit the porch in order to realize what life is all about. <br />
<br />
Enjoy (together with your guests) the hand picked art collection that so impressively decorate your home. Take your guests for a spin around the island in a comfortable Chrysler Town &amp; Country Limited Minivan. Share the joy of hitting ball against breathtaking views while you allow your guests, generous as you are, to beat you in the game by a narrow margin. And then, just before bedtime, when your friends have retreated to your Blue Bay Village home, you sit down for a moment, to enjoy the peace and quiet, gazing at the stars with the peaceful sound of rolling waves at the background. Life is good&hellip;..<br />
<br />
Sounds like a dream come true? Call Sevan Eker today to schedule a viewing of for more information.<br />
<br />
In short, this sale includes:<br />
An elegantly furnished and decorated entresol apartment in Blue Emerald Apartments (living, open plan kitchen with all amenities, full master suite, guest suite two home offices or ateliers all with private bathrooms). This unit, compared to others, is substantially upgraded. All furnishings (Gunther Lambert, Grange, Vincent Sheppard, Lundia) and equipment (WMF, Samsung, Siemens) are of the very best quality available. The home hosts an impressive art collections with pieces of Sonja Brusse, Ellen Spijkstra, Yubi Kirindongo,Pacho Weber,Wop Sijtsma,Felix de Rooy,Rene Emiel Bergsma,Nepomuceno and others. Even the golf clubs and snorkel set are ready to go.<br />
<br />
A fully furnished and decorated Blue Bay Village villa (living, open plan kitchen, three bedrooms, 2 bathrooms, guest powder room and large roofed porch). You could use this villa to host guests and/or generate extra income by joining the successful rental pool.<br />
<br />
A 2008 Chrysler Town &amp; Country Limited Minivan in silver-gray, fully loaded, leather seats and only 7500 clicks.<br />
<br />
One stop shopping to the max? Absolutely! Call Sevan Eker today.<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Bent u op zoek naar een plek onder de zon om daar ofwel permanent ofwel een deel van het jaar neer te strijken? Heeft u weinig zin of tijd om te besteden aan het stijlvol inrichten en personaliseren ervan? Werkt of studeert u graag vanuit huis? Bent u fervent kunstliefhebber, of zelf aktief in kunstbeoefening? Verwacht u regelmatig gasten, wilt u deze gastvrij ontvangen maar toch uw rust en privacy waarborgen? <br />
<br />
Zoekt u een exclusieve woonomgeving, liefst met een indrukwekkend uitzicht, waar u zich geen zorgen hoeft te maken over veiligheid en waar allerlei voorzieningen op loopafstand te vinden zijn? Slaat u ook nog graag een balletje?<br />
<br />
Lees dan vooral verder, wij hebben namelijk een zeer bijzondere combinatie in de verkoop gekregen.<br />
<br />
Strijk neer in het exclusieve Blue Bay Golf&amp;Beach Resort, een besloten woongemeenschap met onder meer een eigen 18-hole golfbaan en een chique beachclub met uitstekend restaurant en o.a. mogelijkheden van zeilen,kanoen, duiken en snorkelen.<br />
<br />
Geniet van ontelbare zonsondergangen vanaf de royale porch en het ruime balkon van uw direkt aan zee gelegen entresol appartement in Blue Emerald Apartments. Werk of studeer vanuit een van de twee stijlvolle studeer/atelierkamers, maar loop regelmatig even naar buiten om stil te staan bij hetgeen waar u dat allemaal voor doet. Geniet (met uw gasten) van de met zorg samengestelde kunstcollectie. Neem ze mee voor een tour over het eiland in de comfortabele Chrysler Town &amp; Country Limited Minivan. Geniet samen van het slaan van een balletje tegen de prachtige vergezichten, terwijl u, vrijgevig als u bent, ze deze 18 holes, nipt laat winnen. En dan, vlak voor het slapen gaan, komt u nog even tot zichzelf onder de sterrenhemel met op de achtergrond het rustgevende geruis van de Caribische zee wanneer uw gasten zich hebben terug getrokken in de door u beschikbaar gestelde vakantiewoning in Blue Bay Village. Het leven is goed.....<br />
<br />
Ziet u het al helemaal voor u? Bel dan vandaag Sevan Eker nog om een bezichtiging af te spreken.<br />
<br />
In het kort betreft deze combinatie:<br />
Een volledig ingericht entresol appartement,geheel voorzien van airconditioning en zonwering, in Blue Emerald (woonkamer, open keuken met dubbeldeurs koel/vrieskast met ijsmaker en wijnkoelkast, volledige master suite, twee studeer/atelierkamers en een gasten suite,waarbij elke kamer over een eigen badkamer en toilet beschikt). Dit appartement heeft ten opzichte van de standaard versie vele upgrades gekregen, is ingericht met topklasse meubilair (Gunther Lambert, Grange, Vincent Sheppard, Lundia), hoge kwaliteit equipment (WMF, Samsung, Siemens), en herbergt een indrukwekkende caraibische kunstcollectie (Sonja Brusse, Ellen Spijkstra, Yubi Kirindongo,Pacho Weber,Wop Sijtsma,Felix de Rooy,Rene Emiel Bergsma,Nepomuceno en anderen). Zelfs de snorkel en golf sets liggen voor u klaar.<br />
<br />
Een volledig ingerichte villa in Blue Bay Village (woonkamer, open keuken, drie slaapkamers, twee badkamers, gasten toilet en zeer grote overdekte porch). U kunt deze villa gebruiken om gasten onder te brengen en/of deze kan helpen in uw inkomen te voorzien door deel te nemen aan de goed renderende rental pool.<br />
<br />
Een zilvergrijze Chrysler Town &amp; Country Limited Minivan uit 2008, met lederen bekleding en slechts 7500 miles op de teller. <br />
<br />
One stop shopping to the max? Absoluut! Bel vandaag Sevan Eker nog voor een afspraak.<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Sevan Eker</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12743001021002_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1215</id><adresen><![CDATA[Blue Bay BL-5  splendid villa with views overlooking golf course]]></adresen><adresnl><![CDATA[Blue Bay BL-5  prachtige villa met uitzicht over golfbaan]]></adresnl><projecten/><projectnl/><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>565000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Woonhuis | Home</woningtype><bouwjaar></bouwjaar><slaapkamers>4</slaapkamers><badkamers>3</badkamers><kavelgroottem2>940</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>0</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[in overleg]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Blue Bay BL-5 is a fully detached villa with 4 bedrooms (or 3 bathrooms and a home office), 3 bathrooms, fully featured kitchen, carport, storage spage, attic, fully landscaped garden, swimming pool, large porch and lovely views overlooking the golf course. <br />
<br />
This lovely villa features an open concept living with vaulted ceilings. French doors open op to a roomy roofed porch. In order to keep the heat out as much as possible, tinted glass has been used. The living also features air conditioning. The semi separated kitchen hosts corian countertops, ceramic hob, double doors fridge, dishwasher, built-in oven, and both 110 and 220V connections.<br />
<br />
The villa features 3 bedrooms, 3 bathrooms and a home office that easily could be turned into a fourth bedroom.<br />
<br />
The master suite boasts a walk-in closet and a luxurious bathroom with a bath, separate shower, double sinks and bidet. All bedrooms are air conditioned.<br />
<br />
More storage space is a dream of many residents of this island. This villa comes with plenty of storage space, though. Organize your belongings in the large attic, the separate laundry room, the 20m2 shed and the 42m2 car port.<br />
<br />
The generous sized 940m2 lot is fully landscaped and walled. The garden neighbors the golf course, allowing for relaxing views. The swimming pool is partly tiled with a stylish mosaic, features a hardwood pool deck and a separate pump shed. The back yard also hosts a cosy palapa.<br />
<br />
This villa furthermore comes with sunshades, mosquito screens, sensor activated illumination and alarm installation. <br />
Please call Nicole Vetter today to schedule a viewing or for more information.<br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Blue Bay BL5 is een vrijstaande villa met 4 slaapkamers (of 3 slaapkamers en kantoorruimte), 3 badkamers, volledig ingerichte keuken, carport, schuur, zolder, aangelegde tuin met zwembad en palapa, grote porch en vrij uitzicht op direct aangrenzende golfbaan.<br />
<br />
Deze heerlijke vrijstaande woning is geheel gelijkvloers en voorzien van een plavuizen, hardhouten kozijnen/deuren en een prachtige moderne lichte keuken met een grote Amerikaanse koelvriescombinatie, afwasmachine, kookplaat, koreander aanrechtblad, stroomvoorziening van 110 en 220 Volt. <br />
<br />
De woonkamer heeft een hoog plafond en via openslaande hardhouten deuren loopt deze over in de grote woonporch aan de achterzijde van de woning. Er is getint glas gebruikt om warmte te weren. Ook in de woonkamer is airco aangebracht.<br />
<br />
De woning heeft 3 ruime slaapkamers en 3 aangrenzende badkamers. Daarnaast is aan de voorzijde van de woning een grote ruimte gecre&euml;erd, die momenteel als kantoor aan huis in gebruik is, maar ook kan dienen als vierde slaapkamer.<br />
<br />
De grote masterbedroom heeft een zeer ruime inloopkast en een badkamer met ligbad, separate douchehoek, dubbele wastafel/badmeubel met grote spiegel, toilet en bidet. Alle slaapkamers zijn voorzien van airco. <br />
<br />
Deze woning beschikt over ruim voldoende extra bergruimtes, waardoor uw leefruimte praktisch en netjes kan blijven. Naast de woning ligt een carport/garage van ruim 42m2 en tevens een schuur/berging van meer dan 20 m2. Daarnaast is er een separate ruimte voor wasmachine en droger en een een grote zolder voor opslag.<br />
<br />
Het ruime perceel van 940 m2 (eigendomsgrond) grenst direct aan de golfbaan. De tuinmuren met deels houtwerk erop bieden veel privacy. De zwembadvloer is voorzien van een unieke handgemaakte moza&iuml;k. Het zwembad heeft een groot hardhouten pooldek en een separaat pomphuis. Onder de palapa in de tuin zit u heerlijk op de wind en kijkt u op de golfbaan uit.<br />
<br />
Zonnenschermen, een alarminstallatie, muggenhorren voor alle ramen, sensorgevoelige verlichting, aan alles is gedacht in deze complete woning.<br />
<br />
Geinteresseerd? Belt of mailt u dan met Nicole Vetter<br />]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl></googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Nicole Vetter</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12747289895784_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen>new listing</statusen><statusnl>nieuw object</statusnl><object>koop</object></item><item><id>1217</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Resort - Golfbuilding: luxurious 2 bedroom apartments with pool ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Resort - Golfbuilding : Luxe 2 slaapkamer appartementen met zwembad]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>280950</prijs><vanafteksten><![CDATA[from]]></vanafteksten><vanaftekstnl><![CDATA[vanaf]]></vanaftekstnl><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>2</slaapkamers><badkamers>3</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>131</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen/><datumopleveringnl/><omschrijvingen><![CDATA[<p><strong>Triple Tree Resort: </strong>a beautiful new condo complex situated&nbsp; on a hill&nbsp;and offering&nbsp;panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course.&nbsp;<br />
<br />
Triple Tree consists of 48 condos, divided over 2 buildings: The Golfbuilding &amp; the Poolbuilding.<br />
NOW FOR SALE PHASE 2: THE GOLF BUILDING situated right next to the golf course. Views from this building are the very best even on lower floors!</p>
<p>On each floor you will find 3 one-bedroom condos and 3 two-bedroom condos. On the fourth and fifth&nbsp;construction layer&nbsp;2 beautiful penthouses.&nbsp; Each condo has a living room with semi open kitchen and a&nbsp;separate laundry room. Also a guest half bathroom. <br />
The&nbsp;beautiful&nbsp;bedroom comes wit&nbsp;a glass door to the balcony,&nbsp;en suite bathroom and spacious walk in closet.&nbsp;From the spacious porches on the front side of the condos you have breathtaking views on the&nbsp;golf course and&nbsp;the Caribbean Ocean. Ouside&nbsp;the condo buildings&nbsp;you can find a large pool and well tended tropical&nbsp;area for relaxation. The beautiful Blue Bay Beach&nbsp;and the golf club house and driving range are&nbsp;only a short walk away!<br />
<br />
<strong>Rental </strong><b>Pool &amp; Hotel Services <br />
</b>If you are looking to buy&nbsp;a property for temporary residence or as investment, then Triple Tree has something unique to offer. Apartments&nbsp;can be rented out as&nbsp;vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a five star de luxe vacation resort: a professional rental pool organization, well trained staff, stylish reception area, maid service and room service.&nbsp; Guests can enjoy the swimming pool area and the&nbsp;tenniscourts, 18-holes golfcourse, beach and&nbsp;restaurants on the resort.&nbsp; <br />
<br />
Construction is expected to be finished&nbsp;summer 2010.&nbsp; Architect for this project is Prins &amp; Agniel Architects.&nbsp;Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right.&nbsp;<br />
&nbsp;<br />
FINANCING CAN BE ARRANGED THROUGH RE/MAX BON BINI.</p>]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<p><strong>Triple Tree Resort:</strong><strong> </strong>een prachtig&nbsp;nieuw appartementencomplex dat boven aan een&nbsp;heuvel ligt en&nbsp;prachtig uitzicht&nbsp;biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan.&nbsp;Op dit beveiligde&nbsp;resort&nbsp;kunt u heerlijk eten en&nbsp;er zijn diverse watersport mogelijkheden.&nbsp;</p>
<p>Verdeeld over&nbsp; 2 gebouwen, <b>The Golfbuilding &amp; The Poolbuilding,&nbsp;</b> omvat Triple Tree&nbsp;in totaal 48 appartementen.</p>
<p>NU TE KOOP FASE 2:&nbsp;THE GOLFBUILDING<br />
Dit gebouw ligt direct aan de golfbaan en biedt al zeezicht vanaf de begane grond!<br />
Op iedere etage drie 1-slaapkamer en drie 2-slaapkamer appartementen. Op de vierde en vijfde &nbsp;bouwlaag&nbsp;bevinden&nbsp;zich prachtige grote&nbsp;penthouses. Ieder appartement heeft een ruime woonkamer met openslaande deuren naar het balkon. Een half open keuken en aparte bijkeuken en tevens een gasten toilet. De slaapkamer heeft toegang tot het balkon, een en suite badkamer en een grote inloopkast. Vanaf het royale&nbsp;overdekte balkon aan de voorzijde&nbsp;heeft u prachtig uitzicht&nbsp;over de&nbsp;golfbaan en de Caribische Zee.<br />
<br />
Buiten de gebouwen&nbsp;wordt een prachtig&nbsp;zwembad met tropische tuinen aangelegd waar de eigenaren kunnen relaxen, zonnen en zwemmen.&nbsp;Er komt&nbsp;een receptie op de begane grond&nbsp;met&nbsp;kantoor ruimtes voor de verhuur organisatie.&nbsp;<br />
<br />
<b>Verhuur organisatie en hotel service</b><br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Triple Tree Resort u iets&nbsp;extras te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence kunnen als vijfsterren vakantie accomodatie worden verhuurd door een professionele organisatie waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een luxe vakantieresort mag verwachten. Er is&nbsp;een professionele verhuur organisatie,&nbsp; goed getraind personeel,&nbsp;kamermeisjes en roomservice.&nbsp; Verder is er een prachtig zwembad en heeft het resort&nbsp;tennisbanen, een 18-holes golfbaan, restaurants en een prachtig strand op loopafstand. <br />
<br />
Verwachtte opleverdatum: zomer&nbsp;2010.<br />
Architectuur is gedaan door Prins &amp; Agniel Architects</p>
<p>FINANCIERING KAN GEREGELD WORDEN VIA RE/MAX BONBINI!!</p>]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756663224335_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1218</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Resort Penthouse - Golfbuilding: luxurious penthouse with pool ]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Resort Penthouse - Golfbuilding : Luxe penthouse appartement met zwembad]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>585750</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>4</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>210</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[summer of 2010]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[zomer 2010]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[<p><strong>Triple Tree Resort: </strong>a beautiful new condo complex situated&nbsp; on a hill&nbsp;and offering&nbsp;panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course.&nbsp;<br />
<br />
Now for sale: Beautiful penthouse in the Golf Building which is located right next to the golf course. Views from this building are the very best!&nbsp;</p>
<p>The penthouse apartment features a roomy living with French doors opening up to a generous sized porch.&nbsp; An open plan kitchen. A full master suite with private bathroom and walk-in closet and entrance to the porch. Two more bedrooms, each with a private bathroom and built in closets. A separate laundry room. From the spacious porche on the front side you have breathtaking views on the&nbsp;golf course and&nbsp;the Caribbean Ocean. Ouside&nbsp;the condo buildings&nbsp;you can find a large pool and well tended tropical&nbsp;area for relaxation. The beautiful Blue Bay Beach&nbsp;and the golf club house and driving range are&nbsp;only a short walk away!<br />
<br />
<strong>Rental </strong><b>Pool &amp; Hotel Services <br />
</b>If you are looking to buy&nbsp;a property for temporary residence or as investment, then Triple Tree has something unique to offer. Apartments&nbsp;can be rented out as&nbsp;vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a five star de luxe vacation resort: a professional rental pool organization, well trained staff, stylish reception area and maid service.&nbsp; Guests can enjoy the swimming pool area and the&nbsp;tenniscourts, 18-holes golfcourse, beach and&nbsp;restaurants on the resort.&nbsp; <br />
<br />
Appartment comes completely decorated and furnished at additional costs of only&nbsp;US$ 23,016&nbsp;if you participate in the rental poo for a minimum of 3 years.<br />
<br />
Construction is expected to be finished&nbsp;summer 2010.&nbsp; Architect for this project is Prins &amp; Agniel Architects.&nbsp;Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right.&nbsp;<br />
&nbsp;<br />
FINANCING CAN BE ARRANGED THROUGH RE/MAX BON BINI.</p>]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[<p><strong>Triple Tree Resort:</strong><strong> </strong>een prachtig&nbsp;nieuw appartementencomplex dat boven aan een&nbsp;heuvel ligt en&nbsp;prachtig uitzicht&nbsp;biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan.&nbsp;Op dit beveiligde&nbsp;resort&nbsp;kunt u heerlijk eten en&nbsp;er zijn diverse watersport mogelijkheden.&nbsp;</p>
<p>Nu te koop: prachtige penthouse in The Golf Building: Dit gebouw ligt direct aan de golfbaan en heeft prachtig uitzicht!&nbsp;Op de&nbsp;vierde&nbsp;bouwlaag&nbsp;bevindt&nbsp;zich een stijlvolle penthouse:&nbsp;een royale living met openslaande deuren naar een ruim terras. Vanaf dit terras heeft u prachtig uitzicht&nbsp;over de&nbsp;golfbaan en de Caribische Zee. Een stijlvolle open keuken incl. inbouwapparatuur. Een hoofdslaapkamer&nbsp;met priv&eacute; badkamer, inloopkast&nbsp;en openslaande deure naar het terras. Twee gasten slaapkamers, ieder met eigen badkamer en inbouwkasten. Een apart gastentoilet en een ruimte voor wasmachine en droger. <br />
<br />
Buiten de gebouwen&nbsp;wordt een prachtig&nbsp;zwembad met tropische tuinen aangelegd waar de eigenaren kunnen relaxen, zonnen en zwemmen.&nbsp;Er komt&nbsp;een receptie op de begane grond&nbsp;met&nbsp;kantoor ruimtes voor de verhuur organisatie.&nbsp;<br />
<br />
<b>Verhuur organisatie en hotel service</b><br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Triple Tree Resort u iets&nbsp;extras te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence kunnen als vijfsterren vakantie accomodatie worden verhuurd door een professionele organisatie waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een luxe vakantieresort mag verwachten. Er is&nbsp;een professionele verhuur organisatie,&nbsp; goed getraind personeel en&nbsp;kamermeisjes.&nbsp; Verder is er een prachtig zwembad en heeft het resort&nbsp;tennisbanen, een 18-holes golfbaan, restaurants en een prachtig strand op loopafstand. <br />
<br />
Het penthouse wordt volledig ingericht en gemeubileerd opgeleverd voor een extra prijs van slechts&nbsp;US$ 23.016 wanneer u minimaal 3 jaar deelneemt aan de rental pool.<br />
<br />
Opleverdatum: zomer&nbsp;2010.<br />
Architectuur is gedaan door Prins &amp; Agniel Architects</p>
<p>FINANCIERING KAN GEREGELD WORDEN VIA RE/MAX BONBINI!!</p>]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Hans Vervoord</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12756680647944_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item><item><id>1221</id><adresen><![CDATA[Triple Tree Resort Penthouse - Poolbuilding 3-bedr. penthouse in stylish condominium complex on gated community with golf course and beach club]]></adresen><adresnl><![CDATA[Triple Tree Resort Penthouse - Poolbuilding  3-slpk penthouse in stijlvol appartementencomplex op besloten resort met golfbaan en beachclub]]></adresnl><projecten>Triple Tree Resort - new apartments with pool on golf course</projecten><projectnl>Triple Tree Resort - nieuwe appartementen met zwembad op goflbaan</projectnl><wijken><![CDATA[Blue Bay ]]></wijken><wijknl><![CDATA[Blue Bay ]]></wijknl><prijsopaanvraag>0</prijsopaanvraag><prijsvaluta>USD</prijsvaluta><prijs>559000</prijs><vanafteksten/><vanaftekstnl/><woningtype>Appartement | Apartment</woningtype><bouwjaar>2010</bouwjaar><slaapkamers>3</slaapkamers><badkamers>4</badkamers><kavelgroottem2>0</kavelgroottem2><kavelgroottesqft>0</kavelgroottesqft><woonoppervlaktem2>210</woonoppervlaktem2><woonoppervlaktesqft>0</woonoppervlaktesqft><datumopleveringen><![CDATA[immediately]]></datumopleveringen><datumopleveringnl><![CDATA[per direct]]></datumopleveringnl><omschrijvingen><![CDATA[Triple Tree Resort: a beautiful new condo complex situated on a hill and offering panoramic views over the Caribbean Sea and the 18-holes championship golf course. <br />
<br />
Triple Tree resort features 48 spacious condos, divided over 2 buildings: The Golf building &amp; the Pool building. Outside the condo buildings you will find a large pool and well tended tropical garden for relaxation. The beautiful Blue Bay Beach and the golf course are only a short walk away!<br />
<br />
In this highly sought after complex, we are currently able to offer you a 3 bedroom penthouse apartment, located on the fourth floor in the central wing of the pool building. This condominium features breathtaking views overlooking both the golf course and the Caribbean Sea and will be sold fully furnished and decorated.<br />
<br />
Rental Pool &amp; Hotel Services<br />
If you are looking to buy a property for temporary residence or as investment, then Triple Tree has something unique to offer. Apartments can be rented out as vacation accommodation offering you or your guests access to everything you may expect from a five star de luxe vacation resort: a professional rental pool organization, well trained staff, stylish reception area and maid service. Guests can enjoy the swimming pool area and the tenniscourts, 18-holes golfcourse, beach and restaurants on the resort. <br />
Architect for this project is Prins &amp; Agniel Architects. Every condominium has its own, ever lasting, exclusive right. <br />]]></omschrijvingen><omschrijvingnl><![CDATA[Triple Tree Resort: een stijlvol nieuw appartementencomplex dat boven aan een heuvel ligt en prachtig uitzicht biedt op de Caribische Zee en de 18-holes championship golfbaan. Op dit 24/7 beveiligde resort kunt u golfen, zwemmen en er zijn diverse watersport mogelijkheden. <br />
<br />
Verdeeld over 2 gebouwen, The Golfbuilding &amp; The Poolbuilding, worden hier in totaal 48 appartementen gebouwd. Vanaf de royale overdekte balkons aan de voorzijde heeft u prachtig uitzicht over het zwembad, de golfbaan en/of de Caribische Zee (hogere etages). <br />
Buiten de gebouwen wordt een prachtig zwembad met tropische tuinen aangelegd waar de eigenaren kunnen relaxen, zonnen en zwemmen. Op de begane grond komt een receptie en kantoor ruimte voor de verhuur organisatie.<br />
<br />
In de Poolbuilding, gelegen in de middenvleugel van de vierde bouwlaag, hebben wij een 3-slaapkamer penthouse appartement te koop. Dit appartement wordt volledig gemeubileerd aangeboden en biedt een prachtig uitzicht over zowel de golfbaan als de Caribische zee. <br />
<br />
Rental Pool en Hotel<br />
Wanneer u op zoek bent naar een villa of appartement waarbij u voorziet dat u deze niet voortdurend zelf zult bewonen, dan heeft Triple Tree Resort u iets extras te bieden. De apartementen van Triple Tree Residence kunnen als vakantie accomodatie worden verhuurd door een professionele organisatie waarbij zowel u als uw gasten de gelegenheid hebben om tijdens het verblijf gebruik te maken van alle services die u van een luxe vakantieresort mag verwachten. Er is goed getraind personeel, schoonmaak- en roomservice. Verder is er een prachtig zwembad en heeft het resort tennisbanen, een 18-holes golfbaan, restaurants en een prachtig strand op loopafstand.]]></omschrijvingnl><bijzonderhedenen/><bijzonderhedennl/><googlemapsurl>View RE/MAX BonBini Cura&#xE7;ao Real Estate Currently Listed in a larger map</googlemapsurl><youtube/><makelaars><makelaar>Sevan Eker</makelaar></makelaars><foto><foto1><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_1.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_1_t2.jpg</thumb></foto1><foto2><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_2.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_2_t2.jpg</thumb></foto2><foto3><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_3.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_3_t2.jpg</thumb></foto3><foto4><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_4.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_4_t2.jpg</thumb></foto4><foto5><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_5.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_5_t2.jpg</thumb></foto5><foto6><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_6.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_6_t2.jpg</thumb></foto6><foto7><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_7.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_7_t2.jpg</thumb></foto7><foto8><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_8.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_8_t2.jpg</thumb></foto8><foto9><full>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_9.jpg</full><thumb>http://www.realestate-curacao.com/img/generated/nwm12767202232846_9_t2.jpg</thumb></foto9></foto><statusen></statusen><statusnl></statusnl><object>koop</object></item></bluebay>
